{"status":"ok","count":47,"pages":1,"category":{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47},"posts":[{"id":473,"type":"post","slug":"parque-provincial-yacuy","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-yacuy\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Yacuy","title_plain":"Parque Provincial Yacuy","content":"<p>Comandante Andresito\u00a0347 ha. &#8211; 1991 &#8211; Decreto Provincial N\u00b057 \/ Ley provincial N\u00b0 2.876.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Anexar al Parque Nacional Iguaz\u00fa una superficie\u00a0protegida que con el tiempo comprenda la totalidad de la<br \/>\ncuenca del arroyo Yacuy, corrigiendo parcialmente una falla de dise\u00f1o en el l\u00edmite del Parque Nacional.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES\u00a0TURISTICAS:<\/span> <\/strong>A\u00fan no existen sendas internas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde Cabure-\u00ed se llega al borde del \u00e1rea por un camino vecinal que conduce a la Pen\u00ednsula de Andresito.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (selvas mixtas, palo<br \/>\nrosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Predomina\u00a0entre la vegetaci\u00f3n el palo rosa,\u00a0palmito, tacuarales de ca\u00f1a yatev\u00f3, entre otros. En cuanto a la\u00a0fauna, se destacan el tapir, la\u00a0corzuela colorada, el gato onza\u00a0y el lobito de r\u00edo. Mientras que\u00a0entre las aves sobresalen el tapicur\u00fa y el pato criollo.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">NOTA:\u00a0<\/span><\/strong>Parte de la orilla del arroyo fue\u00a0desmontada hasta el borde, por\u00a0ello solamente una orilla del\u00a0mismo cuenta con cobertura\u00a0vegetal original.<\/p>\n","excerpt":"<p>Comandante Andresito\u00a0347 ha. &#8211; 1991 &#8211; Decreto Provincial N\u00b057 \/ Ley provincial N\u00b0 2.876. FINALIDAD: Anexar al Parque Nacional Iguaz\u00fa una superficie\u00a0protegida que con el tiempo comprenda la totalidad de la cuenca del arroyo Yacuy, corrigiendo parcialmente una falla de dise\u00f1o en el l\u00edmite del Parque Nacional. ACTIVIDADES\u00a0TURISTICAS: A\u00fan no existen sendas internas. ACCESO: Desde [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-18 01:38:10","modified":"2014-08-18 01:38:10","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[{"id":3,"slug":"areas","title":"areas","description":"","post_count":1}],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-provincial-yacuy.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-provincial-yacuy.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-provincial-yacuy-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-provincial-yacuy-300x225.jpg","width":300,"height":225},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-provincial-yacuy.jpg","width":500,"height":375},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-provincial-yacuy.jpg","width":500,"height":375},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-provincial-yacuy-500x220.jpg","width":500,"height":220}}},{"id":469,"type":"post","slug":"refugio-de-vida-silvestre-el-yaguarete","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/refugio-de-vida-silvestre-el-yaguarete\/","status":"publish","title":"Refugio de Vida Silvestre El Yaguaret\u00e9","title_plain":"Refugio de Vida Silvestre El Yaguaret\u00e9","content":"<p>Privado &#8211; Cmte. Andresito &#8211; 133 ha. 2000.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Uso sustentable de un remanente selv\u00e1tico.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Desde Cabur\u00e9-\u00ed se accede por un camino vecinal.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (selva con palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span> <\/strong>Presenta selva de palo rosa, palmito,\u00a0\u00f1andip\u00e1, helecho, laurel negro,\u00a0guatamb\u00fa blanco, anchico colorado, loro blanco, chach\u00edes bravos, entre otros. Se detectaron\u00a0184 especies de aves, las especies de mam\u00edferos son muy\u00a0variadas.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privado &#8211; Cmte. Andresito &#8211; 133 ha. 2000. FINALIDAD: Uso sustentable de un remanente selv\u00e1tico. ACCESO: Desde Cabur\u00e9-\u00ed se accede por un camino vecinal. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (selva con palo rosa y palmito). FLORA Y FAUNA: Presenta selva de palo rosa, palmito,\u00a0\u00f1andip\u00e1, helecho, laurel negro,\u00a0guatamb\u00fa blanco, anchico colorado, loro blanco, chach\u00edes bravos, entre otros. Se [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-18 01:29:14","modified":"2014-08-18 01:29:14","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-el-yaguarete.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-el-yaguarete.jpg","width":450,"height":302},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-el-yaguarete-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-el-yaguarete-300x201.jpg","width":300,"height":201},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-el-yaguarete.jpg","width":450,"height":302},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-el-yaguarete.jpg","width":450,"height":302},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-el-yaguarete-450x220.jpg","width":450,"height":220}}},{"id":466,"type":"post","slug":"refugio-privado-de-vida-silvestre-arira-i","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/refugio-privado-de-vida-silvestre-arira-i\/","status":"publish","title":"Refugio Privado de Vida Silvestre Arira-\u00ed","title_plain":"Refugio Privado de Vida Silvestre Arira-\u00ed","content":"<p>Privada &#8211; Cmte. Andresito 180 ha. &#8211; 2004.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conservar una\u00a0muestra de selva mediante el\u00a0uso sustentable de la misma.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Sobre la RN N\u00ba 101. No se admiten visitas sin previo\u00a0permiso.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (selva con palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span> <\/strong>Presenta bosques bien conservados con palmito, palo rosa, guatamb\u00fa blanco, anchico colorado, agua\u00ed y loro blanco. La fauna es representada por ejemplares de p\u00e1jaros campana, yaguaret\u00e9,<br \/>\nocelote, tapir, zorro de monte, carpincho, corzuela colorada, paca, entre otros.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privada &#8211; Cmte. Andresito 180 ha. &#8211; 2004. FINALIDAD: Conservar una\u00a0muestra de selva mediante el\u00a0uso sustentable de la misma. ACCESO: Sobre la RN N\u00ba 101. No se admiten visitas sin previo\u00a0permiso. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (selva con palo rosa y palmito). FLORA Y FAUNA: Presenta bosques bien conservados con palmito, palo rosa, guatamb\u00fa blanco, anchico colorado, [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-18 01:21:32","modified":"2014-08-18 01:21:32","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-arirai-624x469.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-arirai.jpg","width":704,"height":530},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-arirai-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-arirai-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-arirai-624x469.jpg","width":624,"height":469},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-arirai-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":463,"type":"post","slug":"refugio-de-vida-silvestre-yacutinga","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/refugio-de-vida-silvestre-yacutinga\/","status":"publish","title":"Refugio de Vida Silvestre Yacutinga","title_plain":"Refugio de Vida Silvestre Yacutinga","content":"<p>Cmte. Andresito &#8211; 550 ha. \u00a01996.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Desarrollar el ecoturismo permitiendo la subsistencia de la selva.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Investigaci\u00f3n, senderos, avistaje de flora y fauna, visitas guiadas diurnas y nocturnas, vivero de plantas nativas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Previa autorizaci\u00f3n de los due\u00f1os.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Alojamiento en el lodge.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N<\/span><\/strong>: Selva paranaense (selva con palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span> <\/strong>La flora presenta palo rosa, palmito, cancharana, cedro, alecr\u00edn, yacarati\u00e1 entre otros. 42 especies de orqu\u00eddeas, 70 especies de mam\u00edferos, 390 especies de aves y 530 especies de mariposas.<\/p>\n","excerpt":"<p>Cmte. Andresito &#8211; 550 ha. \u00a01996. FINALIDAD: Desarrollar el ecoturismo permitiendo la subsistencia de la selva. ACTIVIDADES TURISTICAS: Investigaci\u00f3n, senderos, avistaje de flora y fauna, visitas guiadas diurnas y nocturnas, vivero de plantas nativas. ACCESO: Previa autorizaci\u00f3n de los due\u00f1os. SERVICIOS: Alojamiento en el lodge. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (selva con palo rosa y palmito). FLORA [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-18 00:40:59","modified":"2014-08-18 00:40:59","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yacutinga.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yacutinga.jpg","width":600,"height":401},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yacutinga-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yacutinga-300x200.jpg","width":300,"height":200},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yacutinga.jpg","width":600,"height":401},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yacutinga.jpg","width":600,"height":401},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yacutinga-600x220.jpg","width":600,"height":220}}},{"id":460,"type":"post","slug":"reserva-de-uso-multiple-provincial-ing-florencio-de-basaldua","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-de-uso-multiple-provincial-ing-florencio-de-basaldua\/","status":"publish","title":"Reserva de Uso M\u00faltiple Provincial Ing. Florencio de Basald\u00faa","title_plain":"Reserva de Uso M\u00faltiple Provincial Ing. Florencio de Basald\u00faa","content":"<p>Andresito 249 ha.- 1996 Ley Provincial N\u00ba 3.376.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Preservar un manch\u00f3n de selva conservado.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde Cmte. Andresito por caminos vecinales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense (selva de palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Se puede apreciar un cedro de 6 m. de di\u00e1metro. Flora y fauna representativa de la zona.<\/p>\n","excerpt":"<p>Andresito 249 ha.- 1996 Ley Provincial N\u00ba 3.376. FINALIDAD: Preservar un manch\u00f3n de selva conservado. ACCESO: Desde Cmte. Andresito por caminos vecinales. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (selva de palo rosa y palmito). FLORA Y FAUNA: Se puede apreciar un cedro de 6 m. de di\u00e1metro. Flora y fauna representativa de la zona.<\/p>\n","date":"2014-08-18 00:37:58","modified":"2014-08-18 00:37:58","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-florencio-basadua-624x468.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-florencio-basadua.jpg","width":1024,"height":768},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-florencio-basadua-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-florencio-basadua-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-florencio-basadua-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-florencio-basadua-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":457,"type":"post","slug":"parque-provincial-ingeniero-roberto-cametti","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-ingeniero-roberto-cametti\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Ingeniero Roberto Cametti","title_plain":"Parque Provincial Ingeniero Roberto Cametti","content":"<p>Cmte. Andresito &#8211; 136 ha. &#8211; 2001.\u00a0Ley Provincial N\u00b0 3.662.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Conservar una muestra de palmitales, un viejo cauce del Iguaz\u00fa en la pen\u00ednsula de Andresito y un tramo de costa sobre este r\u00edo.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> No posee infraestructura por el momento.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde Cabure-\u00ed continuar por caminos vecinales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> No posee infraestructura por el momento-<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva Paranaense (en galer\u00eda y de palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> En lo referente a flora, se destaca la presencia de palmito y palo rosa, mientras que la fauna es representada por el carpincho y el yacar\u00e9 \u00f1ato u overo.<\/p>\n","excerpt":"<p>Cmte. Andresito &#8211; 136 ha. &#8211; 2001.\u00a0Ley Provincial N\u00b0 3.662. FINALIDAD: Conservar una muestra de palmitales, un viejo cauce del Iguaz\u00fa en la pen\u00ednsula de Andresito y un tramo de costa sobre este r\u00edo. ACTIVIDADES TURISTICAS: No posee infraestructura por el momento. ACCESO: Desde Cabure-\u00ed continuar por caminos vecinales. SERVICIOS: No posee infraestructura por el [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-17 21:31:59","modified":"2014-08-17 21:31:59","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-ing-cametti-624x468.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-ing-cametti.jpg","width":1024,"height":768},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-ing-cametti-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-ing-cametti-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-ing-cametti-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-ing-cametti-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":454,"type":"post","slug":"parque-prov-guardaparque-horacio-foerster","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-prov-guardaparque-horacio-foerster\/","status":"publish","title":"Parque Prov. Guardaparque Horacio F\u00f6erster","title_plain":"Parque Prov. Guardaparque Horacio F\u00f6erster","content":"<p>Estatal &#8211; Cmte. Andresito\u00a04309 ha.\u00a0En 1.992 el decreto Pcial. 557\u00a0destin\u00f3 la Reserva Palmitera a conservaci\u00f3n e investigaci\u00f3n.\u00a0Ley Pcial. 3.359.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conservar el Palmito priorizando la investigaci\u00f3n y educaci\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span> <\/strong>Educaci\u00f3n, senderos de interpretaci\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde Deseado tomar la RN 101 hasta su empalme con la R.P. 24 la cual lleva a las picadas \u201cPrimero de Mayo\u201d y \u201cTres Leones\u201d que conducen a la reserva.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Camping, Electricidad.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (serrana y de palo\u00a0rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Presenta varias especies de aves como el arasar\u00ed banana, el tuc\u00e1n pico verde, el ara\u00f1ero ribere\u00f1o y el macuquito. Entre los mam\u00edferos se pueden mencionar el yaguaret\u00e9, el puma, el tapir y la<br \/>\npaca entre otros.<\/p>\n","excerpt":"<p>Estatal &#8211; Cmte. Andresito\u00a04309 ha.\u00a0En 1.992 el decreto Pcial. 557\u00a0destin\u00f3 la Reserva Palmitera a conservaci\u00f3n e investigaci\u00f3n.\u00a0Ley Pcial. 3.359. FINALIDAD: Conservar el Palmito priorizando la investigaci\u00f3n y educaci\u00f3n. ACTIVIDADES TURISTICAS: Educaci\u00f3n, senderos de interpretaci\u00f3n. ACCESO: Desde Deseado tomar la RN 101 hasta su empalme con la R.P. 24 la cual lleva a las picadas \u201cPrimero [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-17 21:19:15","modified":"2014-08-17 21:19:15","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-horacio-foerster.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-horacio-foerster.jpg","width":600,"height":372},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-horacio-foerster-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-horacio-foerster-300x186.jpg","width":300,"height":186},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-horacio-foerster.jpg","width":600,"height":372},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-horacio-foerster.jpg","width":600,"height":372},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-horacio-foerster-600x220.jpg","width":600,"height":220}}},{"id":451,"type":"post","slug":"reserva-natural-estricta-san-antonio-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-natural-estricta-san-antonio-aica\/","status":"publish","title":"Reserva Natural Estricta San Antonio (AICA)","title_plain":"Reserva Natural Estricta San Antonio (AICA)","content":"<p>San Antonio &#8211; 400 ha. &#8211; 1990\u00a0Decreto Nacional N\u00b0 2.149.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Preservar una muestra de selva con pino paran\u00e1, peque\u00f1os bosques de helechos arborescentes o chach\u00edes.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span> <\/strong>El ingreso al p\u00fablico es restringido debido a la categor\u00eda de Reserva Natural Estricta. Para poder visitarla se debe contactar obligatoriamente al guardaparque con sede en la localidad de San Antonio.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Desde la RN 101 (8 Km. Antes de llegar a San Antonio) por caminos vecinales que llegan hasta la reserva.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (distrito planaltense).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> El \u00e1rea posee bosques implantados, ya que<br \/>\nera utilizada econ\u00f3micamente. Se pueden observar ejemplares de pino, yerba mate y chach\u00edes mansos. Se detectaron 33 especies de mam\u00edferos, 215 especies de aves, 13 especies de reptiles, 9 especies de anfibios y 130 especies de mariposas.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Antonio &#8211; 400 ha. &#8211; 1990\u00a0Decreto Nacional N\u00b0 2.149. FINALIDAD: Preservar una muestra de selva con pino paran\u00e1, peque\u00f1os bosques de helechos arborescentes o chach\u00edes. ACTIVIDADES TURISTICAS: El ingreso al p\u00fablico es restringido debido a la categor\u00eda de Reserva Natural Estricta. Para poder visitarla se debe contactar obligatoriamente al guardaparque con sede en la [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-17 21:11:21","modified":"2014-08-17 21:11:21","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-antonio-aica-624x415.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-antonio-aica.jpg","width":800,"height":533},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-antonio-aica-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-antonio-aica-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-antonio-aica-624x415.jpg","width":624,"height":415},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-antonio-aica-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":446,"type":"post","slug":"parque-provincial-urugua-i-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-urugua-i-aica\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Urugua-\u00ed (AICA)","title_plain":"Parque Provincial Urugua-\u00ed (AICA)","content":"<p>San Antonio, Bernardo de Irigoyen, Cmte. Andresito, Colonia\u00a0Wanda &#8211; 84000 ha. &#8211; 1990.\u00a0En 1.982 el decreto-ley 1.539\u00a0crea el P.P. Islas Malvinas de\u00a010.037 ha. En 1.988 mediante\u00a0el Decreto Provincial 339 se le\u00a0anexan 74.000 ha. Conform\u00e1ndose el actual Parque Provincial Urugua-\u00ed\u00a0Ley Provincial N\u00b0 2.794.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Aminorar el anegamiento de 8.800 ha. de la\u00a0cuenca inferior del Urugua-\u00ed\u00a0por la construcci\u00f3n de la presa\u00a0hom\u00f3nima. Fue la primera Reserva Natural compensatoria\u00a0del Pa\u00eds.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong>\u00a0Senderos de interpretaci\u00f3n,\u00a0avistaje de aves, observaci\u00f3n\u00a0de huellas y ejemplares de animales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Una opci\u00f3n es arribar\u00a0a Colonia Wanda por la R.N.\u00a0N\u00ba 12 y desde all\u00ed por R.P. N\u00ba\u00a019 con direcci\u00f3n hacia Deseado\u00a0hasta llegar al destacamento\u00a0Uruz\u00fa. Si ingresa por el norte,\u00a0partir de Pto. Iguaz\u00fa por R.N.\u00a0N\u00ba 101 hasta su empalme con\u00a0la R.P. N\u00ba 19.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Transporte p\u00fablico hasta el Parque, camping,\u00a0electricidad, centro de interpretaci\u00f3n, sal\u00f3n de disertaciones.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva Paranaense (Selvas mixtas, planaltense,\u00a0serranas, palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Entre las especies que componen la flora\u00a0del Parque podemos mencionar al palo rosa, palmito, laurel\u00a0negro, laurel amarillo, anchico\u00a0colorado, guatamb\u00fa blanco,\u00a0loro blanco, cedro, guayubira,\u00a0tacuaremb\u00f3, chachies bravos,\u00a0entre otras especies. La fauna\u00a0est\u00e1 compuesta por 77 especies\u00a0de mam\u00edferos, 346 especies de<br \/>\naves, 29 especies de reptiles, 32\u00a0especies de anfibios, 261 especies de insectos, 130 especies\u00a0de mariposas y 44 especies representan la ictiofauna.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Antonio, Bernardo de Irigoyen, Cmte. Andresito, Colonia\u00a0Wanda &#8211; 84000 ha. &#8211; 1990.\u00a0En 1.982 el decreto-ley 1.539\u00a0crea el P.P. Islas Malvinas de\u00a010.037 ha. En 1.988 mediante\u00a0el Decreto Provincial 339 se le\u00a0anexan 74.000 ha. Conform\u00e1ndose el actual Parque Provincial Urugua-\u00ed\u00a0Ley Provincial N\u00b0 2.794. FINALIDAD: Aminorar el anegamiento de 8.800 ha. de la\u00a0cuenca inferior del Urugua-\u00ed\u00a0por la [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-17 20:43:09","modified":"2014-08-17 20:43:09","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[{"id":2,"name":"Carlos Gabucci","url":"","date":"2014-09-14 16:25:28","content":"<p>Habr\u00eda que escribir &#8220;Urugua I&#8221; o &#8220;Urugua\u00ed&#8221; en vez de &#8220;Urugua-\u00ed&#8221;.<br \/>\nO sea, habr\u00eda que castellanizar correctamente, tal como se ha hecho con infinidad de nombres guaran\u00edes&#8230;<\/p>\n","parent":0}],"attachments":[],"comment_count":1,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruguai-aica-624x468.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruguai-aica.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruguai-aica-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruguai-aica-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruguai-aica-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruguai-aica-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":442,"type":"post","slug":"reserva-natural-privada-uruguai-i","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-natural-privada-uruguai-i\/","status":"publish","title":"Reserva Natural Privada Urugua-\u00ed","title_plain":"Reserva Natural Privada Urugua-\u00ed","content":"<p>Privada &#8211;\u00a0Bernardo de Irigoyen\u00a03243 ha &#8211; 1997Por convenio entre la FVSA y Alto Paran\u00e1 (APSA).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Protege un tramo del curso medio del Urugua\u00ed &#8211; \u00ed<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Ingreso con previa\u00a0autorizaci\u00f3n de la FVSA. Dese\u00a0C.Wanda transitar 30 km. Por\u00a0RP N\u00ba 19 hasta su empalme\u00a0con la RP N\u00ba 227, continuar por\u00a0rutas secundarias y caminos\u00a0vecinales sin se\u00f1alizaci\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva\u00a0paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> La selva est\u00e1 representada por laurel negro\u00a0y guatamb\u00fa blanco. La fauna\u00a0se encuentra integrada por\u00a0yaguaret\u00e9, tapir, hur\u00f3n mayor,\u00a0carpinchos, lobitos de r\u00edo, ostos\u00a0lavadores, yacar\u00e9 \u00f1ato, Mart\u00edn\u00a0pescador mediano, saracura,\u00a0entre otros.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privada &#8211;\u00a0Bernardo de Irigoyen\u00a03243 ha &#8211; 1997Por convenio entre la FVSA y Alto Paran\u00e1 (APSA). FINALIDAD: Protege un tramo del curso medio del Urugua\u00ed &#8211; \u00ed ACCESO: Ingreso con previa\u00a0autorizaci\u00f3n de la FVSA. Dese\u00a0C.Wanda transitar 30 km. Por\u00a0RP N\u00ba 19 hasta su empalme\u00a0con la RP N\u00ba 227, continuar por\u00a0rutas secundarias y caminos\u00a0vecinales sin se\u00f1alizaci\u00f3n. ECORREGI\u00d3N: [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-17 20:35:02","modified":"2014-08-17 20:35:02","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-privada-uruguai-624x469.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-privada-uruguai.jpg","width":638,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-privada-uruguai-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-privada-uruguai-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-privada-uruguai-624x469.jpg","width":624,"height":469},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-privada-uruguai-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":439,"type":"post","slug":"refugio-de-vida-silvestre-caa-pora","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/refugio-de-vida-silvestre-caa-pora\/","status":"publish","title":"Refugio de Vida Silvestre Ca\u00e1 Por\u00e1","title_plain":"Refugio de Vida Silvestre Ca\u00e1 Por\u00e1","content":"<p>Privado &#8211;\u00a0Bernardo de Irigoyen &#8211; 41ha. 1990 Por convenio entre Sof\u00eda\u00a0heinonen Fortabat y la FVSA.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Protege un muestra de selva y promueve la\u00a0investigaci\u00f3n cient\u00edfica. No se permiten visitas tur\u00edsticas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Por RP N\u00ba 19.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense (selva de palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Posee palo rosa, palmito, ceibo de monte, alecr\u00edn, lapacho negro, azota caballo, mar\u00eda preta, samoh\u00fa, timb\u00f3 y guatamb\u00fa blanco. Debido a que se encuentra totalmente inmersa en el PP\u00a0Urugua\u00ed-\u00ed posee una fauna muy diversa. Se han detectado 138\u00a0especies de aves, 3 especies de peces, 2 de anfibios y 6 de reptiles.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privado &#8211;\u00a0Bernardo de Irigoyen &#8211; 41ha. 1990 Por convenio entre Sof\u00eda\u00a0heinonen Fortabat y la FVSA. FINALIDAD: Protege un muestra de selva y promueve la\u00a0investigaci\u00f3n cient\u00edfica. No se permiten visitas tur\u00edsticas. ACCESO: Por RP N\u00ba 19. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (selva de palo rosa y palmito). FLORA Y FAUNA: Posee palo rosa, palmito, ceibo de monte, alecr\u00edn, [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-17 20:27:52","modified":"2014-08-17 20:27:52","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caa-pora-624x468.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caa-pora.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caa-pora-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caa-pora-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caa-pora-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caa-pora-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":435,"type":"post","slug":"parque-natural-municipal-curi-y","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-natural-municipal-curi-y\/","status":"publish","title":"Parque Natural Municipal Cur\u00ed-y","title_plain":"Parque Natural Municipal Cur\u00ed-y","content":"<p>San Pedro &#8211; 1,74 ha.2002.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Proteger un manch\u00f3n urbano de pino Paran\u00e1.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span> <\/strong>Museo Regional Cacique Bonifacio\u00a0Maidana ilustra sobre historia, arqueolog\u00eda y ciencias naturales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Ubicada en el barrio Cristo Resucitado, entre las calles Los \u00c1lamos y Gra. Manuel Belgrano.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva Paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Es refugio de la ranita ladradora, el lagarto overo, la comadreja picaza, el por vinoso, el tuc\u00e1n pico verde, entre otros.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Pedro &#8211; 1,74 ha.2002. FINALIDAD: Proteger un manch\u00f3n urbano de pino Paran\u00e1. ACTIVIDADES TURISTICAS: Museo Regional Cacique Bonifacio\u00a0Maidana ilustra sobre historia, arqueolog\u00eda y ciencias naturales. ACCESO: Ubicada en el barrio Cristo Resucitado, entre las calles Los \u00c1lamos y Gra. Manuel Belgrano. ECORREGI\u00d3N: Selva Paranaense. FLORA Y FAUNA: Es refugio de la ranita ladradora, el [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-17 20:11:56","modified":"2014-08-17 20:11:56","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-municipal-curiy1-624x468.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-municipal-curiy1.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-municipal-curiy1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-municipal-curiy1-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-municipal-curiy1-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-municipal-curiy1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":431,"type":"post","slug":"parque-provincial-pinalito-aica-areas","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-pinalito-aica-areas\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Pi\u00f1alito (AICA)","title_plain":"Parque Provincial Pi\u00f1alito (AICA)","content":"<p>San Pedro &#8211; 3796 ha. &#8211; 1991 &#8211; Ley Provincial N\u00ba 3.467.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conserva una porci\u00f3n de selva con ba\u00f1ados de altura y Chach\u00edes mansos.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Avistaje de flora y fauna.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Por RN N\u00ba 14 en inmediaciones de Pi\u00f1alito Sur.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Zona para acam-par. (con previa autorizaci\u00f3n de\u00a0guardaparques).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense (planaltense y serrana).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Entre las especies representantes de la flora del Parque podemos mencionar: cedro, cancharana, anchico colorado, incienso, guatamb\u00fa blanco, chach\u00ed manso, palmera pind\u00f3, g\u00fcemb\u00e9, entre otras, y 18 especies de orqu\u00eddeas. La fauna est\u00e1 compuesta por 148 especies de aves, numerosas especies de mam\u00edferos, reptiles y mariposas.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Pedro &#8211; 3796 ha. &#8211; 1991 &#8211; Ley Provincial N\u00ba 3.467. FINALIDAD: Conserva una porci\u00f3n de selva con ba\u00f1ados de altura y Chach\u00edes mansos. ACTIVIDADES TURISTICAS: Avistaje de flora y fauna. ACCESO: Por RN N\u00ba 14 en inmediaciones de Pi\u00f1alito Sur. SERVICIOS: Zona para acam-par. (con previa autorizaci\u00f3n de\u00a0guardaparques). ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (planaltense y [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-17 20:06:35","modified":"2014-08-17 20:06:35","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-pinalico-aica-624x468.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-pinalico-aica.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-pinalico-aica-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-pinalico-aica-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-pinalico-aica-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-pinalico-aica-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":169,"type":"post","slug":"parque-provincial-esmeralda","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-esmeralda\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Esmeralda","title_plain":"Parque Provincial Esmeralda","content":"<p>San Pedro &#8211; 31569 ha.\u00a0En 1993 fue incluida como \u00c1rea Natural Protegida \u201cObraje Esmeralda\u201d1997 &#8211; Ley Provincial N\u00ba 3.469.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>FINALIDAD:<\/strong><\/span> Constituirse en n\u00facleo intangible de la reserva de<br \/>\nBiosfera Yabot\u00ed.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/strong><\/span> Avistaje de flora y fauna.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde San Pedro tomar la RN N\u00ba 14 hacia el norte,<br \/>\nrecorrer 6 km, doblar a la derecha por camino vecinal hasta<br \/>\nel Parque.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense (selva serrana y uruguayense y marginalmente selva planaltense).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Predomina la selva mixta de laurel negro,<br \/>\nguatamb\u00fa blanco, fumo bravo, entre otras. Entre los mam\u00edferos se pueden mencionar el yaguaret\u00e9, la paca y la corzuela enana. Las aves son representadas por la yacutinga, el carpintero cara canela, el corbatita oliv\u00e1ceo, el pepitero negro y la viudita de antifaz.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Pedro &#8211; 31569 ha.\u00a0En 1993 fue incluida como \u00c1rea Natural Protegida \u201cObraje Esmeralda\u201d1997 &#8211; Ley Provincial N\u00ba 3.469. FINALIDAD: Constituirse en n\u00facleo intangible de la reserva de Biosfera Yabot\u00ed. ACTIVIDADES TURISTICAS: Avistaje de flora y fauna. ACCESO: Desde San Pedro tomar la RN N\u00ba 14 hacia el norte, recorrer 6 km, doblar a la [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-10 16:09:21","modified":"2014-08-10 16:09:21","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-esmeralda-624x468.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-esmeralda.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-esmeralda-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-esmeralda-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-esmeralda-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-esmeralda-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":164,"type":"post","slug":"parque-provincial-de-la-araucaria-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-de-la-araucaria-aica\/","status":"publish","title":"Parque Provincial de la Araucaria (AICA)","title_plain":"Parque Provincial de la Araucaria (AICA)","content":"<p>San Pedro &#8211; 92 ha &#8211; 1989\u00a0Decreto Provincial N\u00ba 240, ratificado en 1.991 por Ley Provincial N\u00ba 2.876.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conservar uno de los \u00faltimos relictos de selva con<br \/>\npinares.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span> <\/strong>Educaci\u00f3n ambiental, investigaci\u00f3n, senderos de interpretaci\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Ubicado dentro del casco urbano.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Electricidad, \u00e1reas de picnic y parrillas. No posee<br \/>\ninfraestructura para el visitante.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva Paranaense (planaltense).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Las especies predominantes son el pino Paran\u00e1, laurel negro, mar\u00eda preta, camboat\u00e1, timb\u00f3, ca\u00f1afisto, cedro, grapia, guayubira, entre otros. La fauna est\u00e1 compuesta por varias especies de mam\u00edferos y aves, 5 especies de reptiles y 45 especies de mariposas.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Pedro &#8211; 92 ha &#8211; 1989\u00a0Decreto Provincial N\u00ba 240, ratificado en 1.991 por Ley Provincial N\u00ba 2.876. FINALIDAD: Conservar uno de los \u00faltimos relictos de selva con pinares. ACTIVIDADES TURISTICAS: Educaci\u00f3n ambiental, investigaci\u00f3n, senderos de interpretaci\u00f3n. ACCESO: Ubicado dentro del casco urbano. SERVICIOS: Electricidad, \u00e1reas de picnic y parrillas. No posee infraestructura para el [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-10 15:32:44","modified":"2014-08-10 15:32:44","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-araucaria-624x471.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-araucaria.jpg","width":635,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-araucaria-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-araucaria-300x226.jpg","width":300,"height":226},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-araucaria-624x471.jpg","width":624,"height":471},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-araucaria-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":161,"type":"post","slug":"parque-provincial-cruce-caballero-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-cruce-caballero-aica\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Cruce Caballero (AICA)","title_plain":"Parque Provincial Cruce Caballero (AICA)","content":"<p>San Pedro &#8211; 522 ha. &#8211; 1991 Decreto Provincial N\u00ba 242, Ley Provincial N\u00ba 2.876.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Conservar el mayor manch\u00f3n de selva planaltense en el que predomina el pino paran\u00e1.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/strong><\/span> Senderos, Avistaje de flora y Fauna.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ACCESO:<\/strong><\/span> Desde San Pedro tomar la RN N\u00ba 14 hasta su empalme con la RP N\u00ba 20, continuar 20 km por la RN N\u00ba 14 hasta llegar a un camino vecinal, por el cual se accede al Parque luego de recorrer 8 km.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (distrito planaltense).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Entre las especies referentes a la flora del parque, predomina el pino paran\u00e1, el timb\u00f3, guayubira, ca\u00f1afisto, chach\u00ed bravo, entre otras. En cuanto a la fauna, el parque posee varias especies de mam\u00edferos, aves y reptiles. Se ha contabilizado 76 especies de mariposas.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Pedro &#8211; 522 ha. &#8211; 1991 Decreto Provincial N\u00ba 242, Ley Provincial N\u00ba 2.876. FINALIDAD: Conservar el mayor manch\u00f3n de selva planaltense en el que predomina el pino paran\u00e1. ACTIVIDADES TURISTICAS: Senderos, Avistaje de flora y Fauna. ACCESO: Desde San Pedro tomar la RN N\u00ba 14 hasta su empalme con la RP N\u00ba 20, [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-10 15:26:45","modified":"2014-08-10 15:26:45","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cruce-caballero-624x414.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cruce-caballero.jpg","width":723,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cruce-caballero-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cruce-caballero-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cruce-caballero-624x414.jpg","width":624,"height":414},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cruce-caballero-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":158,"type":"post","slug":"parque-provincial-mocona-aica-monumento-nacional-saltos-del-mocona","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-mocona-aica-monumento-nacional-saltos-del-mocona\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Mocon\u00e1 (AICA) (Monumento Nacional Saltos del Mocon\u00e1)","title_plain":"Parque Provincial Mocon\u00e1 (AICA) (Monumento Nacional Saltos del Mocon\u00e1)","content":"<p>San Pedro &#8211; 999 ha. &#8211; 1988\u00a0En el a\u00f1o 1.967 el terreno pas\u00f3<br \/>\na propiedad del estado gracias a que fue donado por Le\u00f3n Laharrague y Juan A. Harriet. Decreto Pcial 1.900\u00a0Decreto Pcial N\u00ba 1.434. En 1991 es ratificado por la Ley Nacional N\u00b0 2.854.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conservar los saltos y su entorno generando un foco tur\u00edstico que contribuya al desarrollo regional.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Saltos en forma longitudinal al r\u00edo, rafting, kayak, traves\u00edas en 4&#215;4, senderos de interpretaci\u00f3n, avistaje de flora y fauna, safaris fotogr\u00e1ficos, miradores.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Desde El Soberbio continuar por RP N\u00ba 2 hasta Mesa Redonda, donde se empalma con la RP N\u00ba 21, la cual conduce al Parque. (Asfaltado).<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span> Camping, agua caliente, centro de interpretaci\u00f3n,<br \/>\nsal\u00f3n de disertaciones.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ECORREGI\u00d3N:<\/strong><\/span> Selva Paranaense (Selva uruguayense y marginal)<br \/>\nFLORA Y FAUNA: Se han detectado 411 especies de flora, 31 especies de mam\u00edferos, 205 especies de aves, y una amplia variedad de anfibios.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Pedro &#8211; 999 ha. &#8211; 1988\u00a0En el a\u00f1o 1.967 el terreno pas\u00f3 a propiedad del estado gracias a que fue donado por Le\u00f3n Laharrague y Juan A. Harriet. Decreto Pcial 1.900\u00a0Decreto Pcial N\u00ba 1.434. En 1991 es ratificado por la Ley Nacional N\u00b0 2.854. FINALIDAD: Conservar los saltos y su entorno generando un foco [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 23:00:32","modified":"2014-08-09 23:00:32","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mocona-624x414.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mocona.jpg","width":722,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mocona-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mocona-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mocona-624x414.jpg","width":624,"height":414},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mocona-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":155,"type":"post","slug":"monumento-natural-nacional-saltos-del-mocona","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/monumento-natural-nacional-saltos-del-mocona\/","status":"publish","title":"Monumento Natural Nacional Saltos del Mocon\u00e1","title_plain":"Monumento Natural Nacional Saltos del Mocon\u00e1","content":"<p>San Pedro (ubicado dentro del PP Mocon\u00e1) 50 ha. &#8211; 1993 &#8211; Ley Nacional N\u00ba 24288.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conservar los saltos y su entorno.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Paseos n\u00e1uticos, senderos, avistaje de flora y fauna.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde el PP Mocon\u00e1 o desde el Parque Estadual do Turvo.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ECORREGI\u00d3N:<\/strong> <\/span>Selva Paranaense (selva marginal e higr\u00f3fila).<\/p>\n","excerpt":"<p>San Pedro (ubicado dentro del PP Mocon\u00e1) 50 ha. &#8211; 1993 &#8211; Ley Nacional N\u00ba 24288. FINALIDAD: Conservar los saltos y su entorno. ACTIVIDADES TURISTICAS: Paseos n\u00e1uticos, senderos, avistaje de flora y fauna. ACCESO: Desde el PP Mocon\u00e1 o desde el Parque Estadual do Turvo. ECORREGI\u00d3N: Selva Paranaense (selva marginal e higr\u00f3fila).<\/p>\n","date":"2014-08-09 22:54:08","modified":"2014-08-09 22:54:08","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-mocona-624x415.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-mocona.jpg","width":721,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-mocona-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-mocona-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-mocona-624x415.jpg","width":624,"height":415},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-mocona-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":152,"type":"post","slug":"parque-provincial-isla-grande-parque-provincial-guaramboca","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-isla-grande-parque-provincial-guaramboca\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Isla Grande Parque Provincial Guaramboc\u00e1","title_plain":"Parque Provincial Isla Grande Parque Provincial Guaramboc\u00e1","content":"<p>El Soberbio &#8211; 2084 ha.\u00a0En 2001 mediante el decreto Provincial 1308 se transfieren lotes pertenecientes al Banco de la Provincia de Misiones, estableciendo que el lote 21 deber\u00e1 destinarse a \u00e1rea Natural Protegida\u00a02006 &#8211; Ley 2932.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Proteger un tramo del arroyo El Soberbio, mejorar la conectividad con la Reserva de Usos M\u00faltiples Provincial \u00c1rea Experimental Guaran\u00ed y la Reserva Natural Cultural Papel Misionero.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Avistaje de flora y fauna.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde la RP 2 por camino vecinal.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (selva serrana y uruguayense).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span> <\/strong>Se han detectado aprox. 84 especies vegetales, 140 especies de aves y 30 especies de mam\u00edferos.<\/p>\n","excerpt":"<p>El Soberbio &#8211; 2084 ha.\u00a0En 2001 mediante el decreto Provincial 1308 se transfieren lotes pertenecientes al Banco de la Provincia de Misiones, estableciendo que el lote 21 deber\u00e1 destinarse a \u00e1rea Natural Protegida\u00a02006 &#8211; Ley 2932. FINALIDAD: Proteger un tramo del arroyo El Soberbio, mejorar la conectividad con la Reserva de Usos M\u00faltiples Provincial \u00c1rea [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 22:47:31","modified":"2014-08-09 22:47:31","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-guaramboca-624x416.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-guaramboca.jpg","width":640,"height":427},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-guaramboca-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-guaramboca-300x200.jpg","width":300,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-guaramboca-624x416.jpg","width":624,"height":416},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-guaramboca-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":149,"type":"post","slug":"area-natural-protegida-parque-costero-del-rio-uruguay-parkway","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/area-natural-protegida-parque-costero-del-rio-uruguay-parkway\/","status":"publish","title":"\u00c1rea Natural Protegida Parque Costero del R\u00edo Uruguay (Parkway)","title_plain":"\u00c1rea Natural Protegida Parque Costero del R\u00edo Uruguay (Parkway)","content":"<p>260.082 ha. &#8211; 2002\u00a0Decreto provincial N\u00ba 1373.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Preserva los atractivos naturales, desarrolla el turismo ecol\u00f3gico y agropecuario, protege el paisaje, promueve el desarrollo sustentable y complementa el corredor verde.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span> <\/strong>Miradores panor\u00e1micos.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense y campos y malezales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span> <\/strong>Debido a que incluye \u00e1reas protegidas su biodiversidad es muy abundante. Ampara un tramo del R\u00edo Uruguay rico en ictiofauna.<\/p>\n","excerpt":"<p>260.082 ha. &#8211; 2002\u00a0Decreto provincial N\u00ba 1373. FINALIDAD: Preserva los atractivos naturales, desarrolla el turismo ecol\u00f3gico y agropecuario, protege el paisaje, promueve el desarrollo sustentable y complementa el corredor verde. ACTIVIDADES TURISTICAS: Miradores panor\u00e1micos. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense y campos y malezales. FLORA Y FAUNA: Debido a que incluye \u00e1reas protegidas su biodiversidad es muy abundante. [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 22:39:41","modified":"2014-08-09 22:39:41","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-costero-uruguay-624x468.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-costero-uruguay.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-costero-uruguay-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-costero-uruguay-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-costero-uruguay-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-costero-uruguay-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":146,"type":"post","slug":"refugio-de-vida-silvestre-yaguarundi-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/refugio-de-vida-silvestre-yaguarundi-aica\/","status":"publish","title":"Refugio de Vida Silvestre Yaguarund\u00ed (AICA)","title_plain":"Refugio de Vida Silvestre Yaguarund\u00ed (AICA)","content":"<p>Privada &#8211; San Vicente 2500 ha. &#8211; 1997. En 1999 fue reconocido por decreto Pcial. N\u00ba 1.847. En el a\u00f1o 2004, mediante un convenio firmado entre el propietario Bernardino Mart\u00edn Gonz\u00e1les y F.V.S.A se lo declar\u00f3 Refugio de Vida Silvestre.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conservar una porci\u00f3n de selva, promover el uso sustentable y actividades de investigaci\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Senderos de interpretaci\u00f3n, saltos de agua y miradores.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span> <\/strong>Camping, quinchos, parrillas, electricidad, sanitarios.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> A dos Km. De Fracr\u00e1n, en el Km 1027,5 de la Ruta Nacional N\u00ba 14, tomar el camino terrado que conduce al Refugio.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaenseFLORA Y FAUNA: Se pueden\u00a0apreciar alrededor de 100 especies arb\u00f3reas, 120 especies<br \/>\nde aves y 40 especies de mariposas.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privada &#8211; San Vicente 2500 ha. &#8211; 1997. En 1999 fue reconocido por decreto Pcial. N\u00ba 1.847. En el a\u00f1o 2004, mediante un convenio firmado entre el propietario Bernardino Mart\u00edn Gonz\u00e1les y F.V.S.A se lo declar\u00f3 Refugio de Vida Silvestre. FINALIDAD: Conservar una porci\u00f3n de selva, promover el uso sustentable y actividades de investigaci\u00f3n. ACTIVIDADES [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 22:29:05","modified":"2014-08-09 22:29:05","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yagurundi-624x468.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yagurundi.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yagurundi-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yagurundi-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yagurundi-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-yagurundi-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":143,"type":"post","slug":"reserva-natural-privada-la-ponderosa","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-natural-privada-la-ponderosa\/","status":"publish","title":"Reserva Natural privada La Ponderosa","title_plain":"Reserva Natural privada La Ponderosa","content":"<p>Privada\u00a0San Vicente &#8211; 199 ha. &#8211; 2004 Por\u00a0convenio entre Jos\u00e9 Tatar\u00edn y el Ministerio de Ecolog\u00eda y R.N.R. y Turismo.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Preservar un manch\u00f3n de bosque.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECOCORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> La flora se ve representada principalmente por lapacho, guatamb\u00fa blanco, marmelero e incienso. La fauna es variada encontr\u00e1ndose el puma, el ocelote, el pacar\u00ed labiado y 130 especies de\u00a0aves.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privada\u00a0San Vicente &#8211; 199 ha. &#8211; 2004 Por\u00a0convenio entre Jos\u00e9 Tatar\u00edn y el Ministerio de Ecolog\u00eda y R.N.R. y Turismo. FINALIDAD: Preservar un manch\u00f3n de bosque. ECOCORREGI\u00d3N: Selva paranaense. FLORA Y FAUNA: La flora se ve representada principalmente por lapacho, guatamb\u00fa blanco, marmelero e incienso. La fauna es variada encontr\u00e1ndose el puma, el ocelote, el [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 22:21:46","modified":"2014-08-09 22:21:46","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-laponderosa-624x468.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-laponderosa.jpg","width":912,"height":684},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-laponderosa-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-laponderosa-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-laponderosa-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-laponderosa-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":140,"type":"post","slug":"reserva-de-biosfera-yaboti-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-de-biosfera-yaboti-aica\/","status":"publish","title":"Reserva de Biosfera Yabot\u00ed (AICA)","title_plain":"Reserva de Biosfera Yabot\u00ed (AICA)","content":"<p>San Vicente, San Pedro, El Soberbio &#8211; 236.313 ha.- 1993\u00a0Ley Provincial N\u00ba 3.041, decreto N\u00ba 2.472.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protege parte de las subcuencas del arroyo Yabot\u00ed tributario del Alto Uruguay y sus selvas.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/strong><\/span> Paseos en 4&#215;4, kayak, caminatas y visitas a aldeas Mby\u00e1. (Dentro de la Reserva se encuentran los\u00a0Parques Provinciales Mocon\u00e1, Esmeralda, Ca\u00e1 Yar\u00ed y la Estaci\u00f3n Experimental Guaran\u00ed).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Principalmente por la R.P.N\u00ba 2, la misma pasa por El\u00a0Soberbio y conduce a Mesa Redonda, sobre la Ruta Pcial. N\u00ba 21 (la cual se empalma con la Ruta Nacional N\u00ba 14 a la altura de Para\u00edso). Acceso asfaltado.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (selva serrana y uruguayense con influencias del distrito planaltense).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> La flora es representada principalmente por el laurel negro, el guatamb\u00fa blanco, la yerba mate, el guayubira, el marmelero, el guabir\u00e1, la mar\u00eda preta, la cancharana, la cerilla, el anchico blanco, el loro blanco y la cacheta. La fauna est\u00e1 compuesta por yaguaret\u00e9, tapir, puma, ocelote, caray\u00e1, lobito de r\u00edo, carpincho,<br \/>\npaca, corzuela enana, cuica de agua, yurum\u00ed, rata tacuarera, entre otros. Las aves caracter\u00edsticas son el p\u00e1jaro campana, \u00a0la yacutinga, el macuco, el loro vinoso, el jote real, el \u00e1guila viuda, el \u00e1guila crestuda real, el surucu\u00e1 amarillo, entre otras.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Vicente, San Pedro, El Soberbio &#8211; 236.313 ha.- 1993\u00a0Ley Provincial N\u00ba 3.041, decreto N\u00ba 2.472. FINALIDAD: Protege parte de las subcuencas del arroyo Yabot\u00ed tributario del Alto Uruguay y sus selvas. ACTIVIDADES TURISTICAS: Paseos en 4&#215;4, kayak, caminatas y visitas a aldeas Mby\u00e1. (Dentro de la Reserva se encuentran los\u00a0Parques Provinciales Mocon\u00e1, Esmeralda, Ca\u00e1 [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 22:14:07","modified":"2014-08-09 22:14:07","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-yaboti-624x414.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-yaboti.jpg","width":723,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-yaboti-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-yaboti-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-yaboti-624x414.jpg","width":624,"height":414},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-yaboti-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":137,"type":"post","slug":"reserva-de-uso-multiple-provincial-area-experimental-guarani","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-de-uso-multiple-provincial-area-experimental-guarani\/","status":"publish","title":"Reserva de Uso M\u00faltiple Provincial \u00c1rea Experimental Guaran\u00ed","title_plain":"Reserva de Uso M\u00faltiple Provincial \u00c1rea Experimental Guaran\u00ed","content":"<p>5343 ha. -1975 Ley Provincial N\u00ba 26.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Funciona como \u00e1rea de amortiguamiento de la Reserva de la Biosfera Yabot\u00ed, desarrolla experiencias orientadas a un mejor manejo de las masas boscosas y ampara a la comunidad Mby\u00e1 Guaran\u00ed.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Por medio de la RP N\u00ba 15.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense (selva serrana o uruguayense).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Se han detectado 89 especies de \u00e1rboles en\u00a0el bosque primario y 47 en el secundario. Se destacan el laurel ayu\u00ed, el persiguero, el rabo it\u00e1, timb\u00f3 blanco y el anchico colorado. Se encuentran forestaciones nativas de loro blanco, loro negro y guatamb\u00fa blanco. El ave caracter\u00edstica es el pepitero picudo.<\/p>\n","excerpt":"<p>5343 ha. -1975 Ley Provincial N\u00ba 26. FINALIDAD: Funciona como \u00e1rea de amortiguamiento de la Reserva de la Biosfera Yabot\u00ed, desarrolla experiencias orientadas a un mejor manejo de las masas boscosas y ampara a la comunidad Mby\u00e1 Guaran\u00ed. ACCESO: Por medio de la RP N\u00ba 15. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (selva serrana o uruguayense). FLORA Y [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 22:06:08","modified":"2014-08-09 22:06:08","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-guarani-624x413.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-guarani.jpg","width":725,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-guarani-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-guarani-300x198.jpg","width":300,"height":198},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-guarani-624x413.jpg","width":624,"height":413},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-guarani-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":134,"type":"post","slug":"reserva-natural-cultural-papel-misionero","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-natural-cultural-papel-misionero\/","status":"publish","title":"Reserva Natural Cultural Papel Misionero","title_plain":"Reserva Natural Cultural Papel Misionero","content":"<p>San Vicente &#8211; 10397 ha.\u00a0En 1995 Ley Provincial N\u00ba 3.256. En 1996 se integra a la Reserva de Biosfera Yabot\u00ed por Ley 3375. En el a\u00f1o 2.003 es presentado el proyecto de ley D-21858\/03, el cual propone que el sitio se declare de utilidad P\u00fablica y sujeto a compra, venta o expropiaci\u00f3n creando una Reserva Natural Cultural bajo dominio<br \/>\ncompleto del estado provincial (dicho proyecto se encuentra en la Comisi\u00f3n de Presupuesto)\u00a01995 &#8211; Ley Provincial 3.256.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protege un bosque maduro, palmitales y una comunidad Guaran\u00ed \u201cYavot\u00ed-kaba\u201d.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde la RN N\u00ba 14 por la RP N\u00ba 15.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense (selva serrana o selva uruguayense).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Presenta selva serrana en muy buen estado de conservaci\u00f3n, que incluyen chach\u00edes, yerbales silvestres y palmitos. Entre las aves podemos mencionar el \u00e1guila viuda, el yasiyater\u00e9 grande, la lechuza listada, el picaflor esmeralda, el pepitero picudo y el negro. Entre los mam\u00edferos se enuncian entre otros: tapir, pecar\u00ed\u00a0labiado, cuica de agua, yurum\u00ed, tat\u00fa-a\u00ed, ocelote, yaguaret\u00e9 y caray\u00e1 negro.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Vicente &#8211; 10397 ha.\u00a0En 1995 Ley Provincial N\u00ba 3.256. En 1996 se integra a la Reserva de Biosfera Yabot\u00ed por Ley 3375. En el a\u00f1o 2.003 es presentado el proyecto de ley D-21858\/03, el cual propone que el sitio se declare de utilidad P\u00fablica y sujeto a compra, venta o expropiaci\u00f3n creando una Reserva [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 22:01:14","modified":"2014-08-09 22:01:14","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-papel-misionero-624x415.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-papel-misionero.jpg","width":721,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-papel-misionero-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-papel-misionero-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-papel-misionero-624x415.jpg","width":624,"height":415},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-papel-misionero-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":131,"type":"post","slug":"reserva-de-uso-multiple-provincial-alejandro-orloff-saltitos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-de-uso-multiple-provincial-alejandro-orloff-saltitos\/","status":"publish","title":"Reserva de Uso M\u00faltiple Provincial Alejandro Orloff Saltitos","title_plain":"Reserva de Uso M\u00faltiple Provincial Alejandro Orloff Saltitos","content":"<p>Dos de Mayo &#8211; 309 ha.\u00a01997 &#8211; Ley Provincial 3.447.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Protege el entorno selv\u00e1tico de las presas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Pesca, senderos, balneario.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Por RN N\u00ba 14 a 7 km del Km 1.237.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ECORREGI\u00d3N:\u00a0<\/strong><\/span>Selva paranaense.<\/p>\n","excerpt":"<p>Dos de Mayo &#8211; 309 ha.\u00a01997 &#8211; Ley Provincial 3.447. FINALIDAD: Protege el entorno selv\u00e1tico de las presas. ACTIVIDADES TURISTICAS: Pesca, senderos, balneario. ACCESO: Por RN N\u00ba 14 a 7 km del Km 1.237. ECORREGI\u00d3N:\u00a0Selva paranaense.<\/p>\n","date":"2014-08-09 21:52:24","modified":"2014-08-09 21:52:24","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-orlof-saltitos-624x414.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-orlof-saltitos.jpg","width":723,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-orlof-saltitos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-orlof-saltitos-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-orlof-saltitos-624x414.jpg","width":624,"height":414},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-orlof-saltitos-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":87,"type":"post","slug":"parque-natural-municipal-cuna-piru","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-natural-municipal-cuna-piru\/","status":"publish","title":"Parque Natural Municipal Cu\u00f1a Pir\u00fa","title_plain":"Parque Natural Municipal Cu\u00f1a Pir\u00fa","content":"<p>Arist\u00f3bulo del Valle\u00a045 ha. &#8211; 1997\u00a0Ordenanza Municipal N\u00ba 9.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Complementa al Parque Provincial Salto Encantado del Valle del Cu\u00f1a Pir\u00fa y a la reserva Privada Valle del Arroyo Cu\u00f1a Pir\u00fa.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Recreaci\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Por RP N\u00ba 7.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Camping, balneario, parrillas quinchos, canchas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense.<\/p>\n","excerpt":"<p>Arist\u00f3bulo del Valle\u00a045 ha. &#8211; 1997\u00a0Ordenanza Municipal N\u00ba 9. FINALIDAD: Complementa al Parque Provincial Salto Encantado del Valle del Cu\u00f1a Pir\u00fa y a la reserva Privada Valle del Arroyo Cu\u00f1a Pir\u00fa. ACTIVIDADES TURISTICAS: Recreaci\u00f3n. ACCESO: Por RP N\u00ba 7. SERVICIOS: Camping, balneario, parrillas quinchos, canchas. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense.<\/p>\n","date":"2014-08-09 13:19:29","modified":"2014-08-09 13:19:29","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cuna-piru-624x467.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cuna-piru.jpg","width":778,"height":583},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cuna-piru-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cuna-piru-300x224.jpg","width":300,"height":224},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cuna-piru-624x467.jpg","width":624,"height":467},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-cuna-piru-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":83,"type":"post","slug":"parque-provincial-salto-encantado-del-valle-del-cuna-piru-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-salto-encantado-del-valle-del-cuna-piru-aica\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Salto Encantado del Valle del Cu\u00f1a Pir\u00fa (AICA)","title_plain":"Parque Provincial Salto Encantado del Valle del Cu\u00f1a Pir\u00fa (AICA)","content":"<p>Arist\u00f3bulo del Valle\u00a0706 ha. &#8211; 1991 Ley Provincial N\u00ba 2.854.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Proteger una porci\u00f3n austral de selva y nacientes de arroyos y saltos.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/strong><\/span> Saltos de diferentes alturas, destac\u00e1ndose el Salto Encantado de\u00a060 m. Senderos de interpretaci\u00f3n, miradores, pileta seminatural, avistaje de aves.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> En el municipio de A. del Valle transitar por la Ruta\u00a0Nacional N\u00ba 14 hasta su empalme con la Ruta Provincial N\u00ba 220, continuar por \u00e9sta, hasta llegar al parque. (Acceso asfaltado).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Transporte p\u00fablico hasta el Parque, camping, duchas, agua caliente, quinchos, parrillas, electricidad, venta de productos b\u00e1sicos.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (selva serrana).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> El Parque posee 74 especies de plantas vasculares (de las cuales 16 son orqu\u00eddeas) , 55 especies de algas, 36 especies de mam\u00edferos, 214 especies de aves, 17 especies de reptiles, 12 especies de anfibios, 171 especies de mariposas y 7 especies de ictiofauna.<\/p>\n","excerpt":"<p>Arist\u00f3bulo del Valle\u00a0706 ha. &#8211; 1991 Ley Provincial N\u00ba 2.854. FINALIDAD: Proteger una porci\u00f3n austral de selva y nacientes de arroyos y saltos. ACTIVIDADES TURISTICAS: Saltos de diferentes alturas, destac\u00e1ndose el Salto Encantado de\u00a060 m. Senderos de interpretaci\u00f3n, miradores, pileta seminatural, avistaje de aves. ACCESO: En el municipio de A. del Valle transitar por la [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 13:16:02","modified":"2014-08-09 13:16:02","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-salto-encantado-624x406.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-salto-encantado.jpg","width":640,"height":417},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-salto-encantado-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-salto-encantado-300x195.jpg","width":300,"height":195},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-salto-encantado-624x406.jpg","width":624,"height":406},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-salto-encantado-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":78,"type":"post","slug":"reserva-natural-privada-ing-eric-barney","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-natural-privada-ing-eric-barney\/","status":"publish","title":"Reserva  Natural  Privada  Ing.  Eric Barney","title_plain":"Reserva  Natural  Privada  Ing.  Eric Barney","content":"<p>Privada Ober\u00e1 &#8211; 50 ha. &#8211; 2000\u00a0Decreto Pcial N\u00ba 007.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Aprovechamiento, mediante bajo costo ambiental, de energ\u00eda hidroel\u00e9ctrica de saltos y arroyos o de energ\u00eda e\u00f3lica mediante molinos de viento.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privada Ober\u00e1 &#8211; 50 ha. &#8211; 2000\u00a0Decreto Pcial N\u00ba 007. FINALIDAD: Aprovechamiento, mediante bajo costo ambiental, de energ\u00eda hidroel\u00e9ctrica de saltos y arroyos o de energ\u00eda e\u00f3lica mediante molinos de viento.<\/p>\n","date":"2014-08-09 13:01:00","modified":"2014-08-09 13:01:00","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-eric-barney-624x353.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-eric-barney.jpg","width":688,"height":390},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-eric-barney-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-eric-barney-300x170.jpg","width":300,"height":170},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-eric-barney-624x353.jpg","width":624,"height":353},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-eric-barney-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":75,"type":"post","slug":"reserva-privada-san-jorge-salto-yasy-y-perobal","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-privada-san-jorge-salto-yasy-y-perobal\/","status":"publish","title":"Reserva Privada San Jorge, Salto Yas\u00fd y Perobal","title_plain":"Reserva Privada San Jorge, Salto Yas\u00fd y Perobal","content":"<p>Privada &#8211;\u00a0Pto Iguaz\u00fa &#8211; 20000 ha.1\u00a01999 por resoluci\u00f3n N\u00ba 645.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Mejorar la conexi\u00f3n entre el PN Iguaz\u00fa y el PP Urugua\u00ed- \u00ed.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> La RN N\u00ba atraviesa parte de la propiedad. Visita con previa autorizaci\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (selva con palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Contiene una comunidad de palo rosa llamado \u201cperobal\u201d, presencia de palmitos, cupay, urundaypar\u00e1. Fauna abundante con presencia de aves escasas en otros sitios de la Pcia.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privada &#8211;\u00a0Pto Iguaz\u00fa &#8211; 20000 ha.1\u00a01999 por resoluci\u00f3n N\u00ba 645. FINALIDAD: Mejorar la conexi\u00f3n entre el PN Iguaz\u00fa y el PP Urugua\u00ed- \u00ed. ACCESO: La RN N\u00ba atraviesa parte de la propiedad. Visita con previa autorizaci\u00f3n. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (selva con palo rosa y palmito). FLORA Y FAUNA: Contiene una comunidad de palo rosa llamado [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 12:53:16","modified":"2014-08-09 12:53:16","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-salto-yasy-624x416.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-salto-yasy.jpg","width":720,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-salto-yasy-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-salto-yasy-300x200.jpg","width":300,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-salto-yasy-624x416.jpg","width":624,"height":416},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-salto-yasy-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":72,"type":"post","slug":"parque-provincial-uruzu","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-uruzu\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Uruz\u00fa","title_plain":"Parque Provincial Uruz\u00fa","content":"<p>Iguaz\u00fa &#8211; 2494 ha &#8211; 2004\u00a0Ley Provincial N\u00b0 4107.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Proteger ambas orillas del Arroyo Uruz\u00fa corrigiendo de este modo la falla en el dise\u00f1o del Parque Provincial Uruguay-\u00ed, mejorar la conectividad con el Parque Nacional Iguaz\u00fa.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span> <\/strong>Investigaci\u00f3n cient\u00edfica (con permiso previo).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde la Reserva Natural Privada Establecimiento San Jorge. Solamente con permisos especiales que son otorgados para fines cient\u00edficos.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Palo rosa y palmito. Se han relevado abundantes y diversas especies de fauna escasas en el resto de la Pcia.<\/p>\n","excerpt":"<p>Iguaz\u00fa &#8211; 2494 ha &#8211; 2004\u00a0Ley Provincial N\u00b0 4107. FINALIDAD: Proteger ambas orillas del Arroyo Uruz\u00fa corrigiendo de este modo la falla en el dise\u00f1o del Parque Provincial Uruguay-\u00ed, mejorar la conectividad con el Parque Nacional Iguaz\u00fa. ACTIVIDADES TURISTICAS: Investigaci\u00f3n cient\u00edfica (con permiso previo). ACCESO: Desde la Reserva Natural Privada Establecimiento San Jorge. Solamente con [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 12:38:16","modified":"2014-08-09 12:38:16","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruzu-624x468.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruzu.jpg","width":800,"height":600},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruzu-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruzu-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruzu-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-uruzu-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":69,"type":"post","slug":"parque-provincial-isla-grande-del-iguazu-superior","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-isla-grande-del-iguazu-superior\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Isla Grande del Iguaz\u00fa Superior","title_plain":"Parque Provincial Isla Grande del Iguaz\u00fa Superior","content":"<p>Estatal &#8211; Iguaz\u00fa -300 ha.\u00a02005.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Proteger el grupo de islas e islotes ubicados en el r\u00edo Iguaz\u00fa.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Paseos en lancha y actividades\u00a0ecoturisticas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (selva marginales).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Se hallaron 67 especies vegetales y 34 especies de aves.<\/p>\n","excerpt":"<p>Estatal &#8211; Iguaz\u00fa -300 ha.\u00a02005. FINALIDAD: Proteger el grupo de islas e islotes ubicados en el r\u00edo Iguaz\u00fa. ACTIVIDADES TURISTICAS: Paseos en lancha y actividades\u00a0ecoturisticas. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (selva marginales). FLORA Y FAUNA: Se hallaron 67 especies vegetales y 34 especies de aves.<\/p>\n","date":"2014-08-09 12:33:25","modified":"2015-04-20 22:18:28","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":895,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-.jpg","slug":"parque-isla-grande-iguazu-2","title":"parque-isla-grande-iguazu","description":"","caption":"","parent":69,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-624x468.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-grande-iguazu-1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":66,"type":"post","slug":"parque-natural-municipal-el-eucaliptal","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-natural-municipal-el-eucaliptal\/","status":"publish","title":"Parque Natural Municipal El Eucaliptal","title_plain":"Parque Natural Municipal El Eucaliptal","content":"<p>Pto Iguaz\u00fa\u00a050 ha &#8211; Forma parte de las 2000 ha. a partir del a\u00f1o 2004 por ordenanza municipal N\u00b0 97.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protegen \u00e1rea adyacente al Mbocay.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Por RN N\u00ba 12.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Por lindar con el PN Iguaz\u00fa y por incluirse dentro de las \u201c2000 ha\u201d posee una flora y fauna muy variada.<\/p>\n","excerpt":"<p>Pto Iguaz\u00fa\u00a050 ha &#8211; Forma parte de las 2000 ha. a partir del a\u00f1o 2004 por ordenanza municipal N\u00b0 97. FINALIDAD: Protegen \u00e1rea adyacente al Mbocay. ACCESO: Por RN N\u00ba 12. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense. FLORA Y FAUNA: Por lindar con el PN Iguaz\u00fa y por incluirse dentro de las \u201c2000 ha\u201d posee una flora y [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 12:29:38","modified":"2014-08-09 12:29:38","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-eucalital1-624x414.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-eucalital.jpg","width":722,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-eucalital1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-eucalital1-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-eucalital1-624x414.jpg","width":624,"height":414},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-eucalital1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":63,"type":"post","slug":"parque-natural-municipal-mbocay","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-natural-municipal-mbocay\/","status":"publish","title":"Parque Natural Municipal Mbocay","title_plain":"Parque Natural Municipal Mbocay","content":"<p>Pto Iguaz\u00fa &#8211; 90 ha. &#8211; 2004 Ordenanza Municipal.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>FINALIDAD:<\/strong><\/span> Protege el Mbocay, \u00a0sus vertientes y tributario.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Gran belleza paisaj\u00edstica. Es posible ingresar y sumergirse en el arroyo.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span> <\/strong>Por RN N\u00ba 12.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Por lindar con el PN Iguaz\u00fa y por incluirse dentro de las \u201c2000 ha\u201d posee una flora y fauna muy variada.<\/p>\n","excerpt":"<p>Pto Iguaz\u00fa &#8211; 90 ha. &#8211; 2004 Ordenanza Municipal. FINALIDAD: Protege el Mbocay, \u00a0sus vertientes y tributario. ACTIVIDADES TURISTICAS: Gran belleza paisaj\u00edstica. Es posible ingresar y sumergirse en el arroyo. ACCESO: Por RN N\u00ba 12. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense. FLORA Y FAUNA: Por lindar con el PN Iguaz\u00fa y por incluirse dentro de las \u201c2000 ha\u201d [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 12:26:42","modified":"2014-08-09 12:26:42","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mbocay1-624x467.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mbocay.jpg","width":675,"height":506},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mbocay1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mbocay1-300x224.jpg","width":300,"height":224},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mbocay1-624x467.jpg","width":624,"height":467},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-mbocay1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":60,"type":"post","slug":"parque-provincial-puerto-peninsula-luis-honorio-rolon","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-puerto-peninsula-luis-honorio-rolon\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Puerto Pen\u00ednsula \u201cLuis Honorio Rol\u00f3n\u201d","title_plain":"Parque Provincial Puerto Pen\u00ednsula \u201cLuis Honorio Rol\u00f3n\u201d","content":"<p>Pto. Iguaz\u00fa 6900 ha. 2004\u00a0Ley Provincial N\u00b0 4.047.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>FINALIDAD:<\/strong><\/span> Se cre\u00f3 con el fin de convertirse en la primera Reserva tripartida de Sudam\u00e9rica.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Turismo Aventura: rappel, tirolesa, recorridos en bicicleta, caminatas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde las afueras de Pto. Iguaz\u00fa por Av. De los Trabajadores.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense (mixta y de palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> La flora del parque es representada por ejemplares de palo rosa, palmito, loro negro, alecr\u00edn, anchico colorado, cedro, g\u00fcemb\u00e9, entre otros. En cuanto a la fauna se pueden mencionar el tamandu\u00e1 u oso melero, oso hormiguero, puma yaguaret\u00e9, gato onza, entre otros.<\/p>\n","excerpt":"<p>Pto. Iguaz\u00fa 6900 ha. 2004\u00a0Ley Provincial N\u00b0 4.047. FINALIDAD: Se cre\u00f3 con el fin de convertirse en la primera Reserva tripartida de Sudam\u00e9rica. ACTIVIDADES TURISTICAS: Turismo Aventura: rappel, tirolesa, recorridos en bicicleta, caminatas. ACCESO: Desde las afueras de Pto. Iguaz\u00fa por Av. De los Trabajadores. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense (mixta y de palo rosa y palmito). [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 12:22:52","modified":"2014-08-09 12:22:52","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-puerto-peninsula1-624x415.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-puerto-peninsula.jpg","width":650,"height":433},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-puerto-peninsula1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-puerto-peninsula1-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-puerto-peninsula1-624x415.jpg","width":624,"height":415},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-puerto-peninsula1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":57,"type":"post","slug":"reserva-natural-cultural-municipal-mborore","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-natural-cultural-municipal-mborore\/","status":"publish","title":"Reserva Natural Cultural Municipal Mboror\u00e9","title_plain":"Reserva Natural Cultural Municipal Mboror\u00e9","content":"<p>Pto. Iguaz\u00fa &#8211; 2002\u00a0Ordenanza Municipal N\u00ba 32.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protege la Comunidad aborigen Mboror\u00e9 y su entorno.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Visitas de turismo programadas y guiadas por miembros de la comunidad, donde se puede apreciar los m\u00e9todos de uso de flora y fauna, as\u00ed como tambi\u00e9n adquirir artesan\u00edas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Posee una gran biodiversidad debido a sus<br \/>\ncercan\u00eda al PN Iguaz\u00fa y a las \u201c2000 hect\u00e1reas\u201d.<\/p>\n","excerpt":"<p>Pto. Iguaz\u00fa &#8211; 2002\u00a0Ordenanza Municipal N\u00ba 32. FINALIDAD: Protege la Comunidad aborigen Mboror\u00e9 y su entorno. ACTIVIDADES TURISTICAS: Visitas de turismo programadas y guiadas por miembros de la comunidad, donde se puede apreciar los m\u00e9todos de uso de flora y fauna, as\u00ed como tambi\u00e9n adquirir artesan\u00edas. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense. FLORA Y FAUNA: Posee una gran [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 12:11:22","modified":"2014-08-09 12:11:22","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-mborore.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-mborore.jpg","width":300,"height":200},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-mborore1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-mborore1.jpg","width":300,"height":200},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-mborore1.jpg","width":300,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-mborore1.jpg","width":300,"height":200},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-mborore1.jpg","width":300,"height":200}}},{"id":54,"type":"post","slug":"parque-natural-municipal-poilo-miranda","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-natural-municipal-poilo-miranda\/","status":"publish","title":"Parque Natural Municipal Poilo Miranda","title_plain":"Parque Natural Municipal Poilo Miranda","content":"<p>(es parte integrante de la Reserva de Uso M\u00faltiple 2000 hect\u00e1reas).<br \/>\nPto. Iguaz\u00fa &#8211; 60 ha. 2004\u00a0Por Ordenanza Municipal N\u00ba 22.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protege la cuenca media y baja de arroyo Del Medio y un manch\u00f3n de selva.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense .<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Es muy variada por su cercan\u00eda al PN Iguaz\u00fa y por encontrarse dentro de las \u201c2000 hect\u00e1reas\u201d.<\/p>\n","excerpt":"<p>(es parte integrante de la Reserva de Uso M\u00faltiple 2000 hect\u00e1reas). Pto. Iguaz\u00fa &#8211; 60 ha. 2004\u00a0Por Ordenanza Municipal N\u00ba 22. FINALIDAD: Protege la cuenca media y baja de arroyo Del Medio y un manch\u00f3n de selva. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense . FLORA Y FAUNA: Es muy variada por su cercan\u00eda al PN Iguaz\u00fa y por [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 11:56:14","modified":"2014-08-09 11:56:14","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-poilo-miranda.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-poilo-miranda.jpg","width":300,"height":200},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-poilo-miranda1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-poilo-miranda1.jpg","width":300,"height":200},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-poilo-miranda1.jpg","width":300,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-poilo-miranda1.jpg","width":300,"height":200},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-poilo-miranda1.jpg","width":300,"height":200}}},{"id":51,"type":"post","slug":"reserva-nacional-iguazu-aica-puerto","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-nacional-iguazu-aica-puerto\/","status":"publish","title":"Reserva Nacional Iguaz\u00fa (AICA) Puerto","title_plain":"Reserva Nacional Iguaz\u00fa (AICA) Puerto","content":"<p>Puerto Iguaz\u00fa &#8211; 12.620 ha. 1971\u00a0Decreto-Ley Nacional N\u00b0 18.801.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protege un ambiente representativo de la\u00a0selva paranaense y su biodiversidad.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Transitar por la RN N\u00ba 12 hasta su empalme con la RN N\u00ba 101 por la cual podr\u00e1 acceder a la Reserva.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva Paranaense (selvas mixtas en galer\u00eda y de palo rosa y palmito).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Se corresponde en gral. con la flora y fauna del PN Iguaz\u00fa.<\/p>\n","excerpt":"<p>Puerto Iguaz\u00fa &#8211; 12.620 ha. 1971\u00a0Decreto-Ley Nacional N\u00b0 18.801. FINALIDAD: Protege un ambiente representativo de la\u00a0selva paranaense y su biodiversidad. ACCESO: Transitar por la RN N\u00ba 12 hasta su empalme con la RN N\u00ba 101 por la cual podr\u00e1 acceder a la Reserva. ECORREGI\u00d3N: Selva Paranaense (selvas mixtas en galer\u00eda y de palo rosa y [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 11:52:46","modified":"2014-08-09 11:52:46","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-iguazu.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-iguazu.jpg","width":400,"height":250},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-iguazu1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-iguazu1-300x187.jpg","width":300,"height":187},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-iguazu1.jpg","width":400,"height":250},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-iguazu1.jpg","width":400,"height":250},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-iguazu1-400x220.jpg","width":400,"height":220}}},{"id":48,"type":"post","slug":"parque-nacional-iguazu-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-nacional-iguazu-aica\/","status":"publish","title":"Parque Nacional Iguaz\u00fa (AICA)","title_plain":"Parque Nacional Iguaz\u00fa (AICA)","content":"<p>Puerto Iguaz\u00fa\u00a054.380 ha. 1934\u00a0Ley Nacional N\u00b0 12.103.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conservar las Cataratas del Iguaz\u00fa, as\u00ed como la\u00a0biodiversidad que la rodea.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Centro de interpretaci\u00f3n de la Naturaleza, paseo en Tren Ecol\u00f3gico de la Selva, senderos, saltos, avistaje de flora y fauna, trekking, paseos n\u00e1uticos.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> La RN 12 recorre 11 km de la reserva Nacional en sentido Este Oeste. La R.N. 101 atraviesa el Parque de Oeste a Este.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> El Parque Nacional cuenta con toda infraestructura y servicios necesarios para el disfrute del mismo, como ser\u00a0restaurantes, locales de comida r\u00e1pida, sanitarios, bancos, playa de estacionamiento.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ECORREGI\u00d3N:<\/strong><\/span> Selva Paranaense (selvas mixtas en galer\u00eda y de<br \/>\npalo rosa y palmito)<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Predomina la presencia de laurel negro, guatamb\u00fa blanco, cancharana,rabo-it\u00e1 mar\u00eda preta, palo rosa, palmito, bosques de cupay, pastizales higr\u00f3filos, anchico colorado, alecr\u00edn, entre muchas otras variedades. En cuanto a la riqueza faun\u00edstica, se han\u00a0confirmado la presencia de 418 especies de aves, 70 especies\u00a0aut\u00f3ctonas de mam\u00edferos, 60 especies de peces, y una gran\u00a0variedad de insectos entre los que se destacan 350 especies de mariposas.<\/p>\n","excerpt":"<p>Puerto Iguaz\u00fa\u00a054.380 ha. 1934\u00a0Ley Nacional N\u00b0 12.103. FINALIDAD: Conservar las Cataratas del Iguaz\u00fa, as\u00ed como la\u00a0biodiversidad que la rodea. ACTIVIDADES TURISTICAS: Centro de interpretaci\u00f3n de la Naturaleza, paseo en Tren Ecol\u00f3gico de la Selva, senderos, saltos, avistaje de flora y fauna, trekking, paseos n\u00e1uticos. ACCESO: La RN 12 recorre 11 km de la reserva Nacional [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 11:49:08","modified":"2014-08-09 11:49:08","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-nacional-iguazu1-624x415.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-nacional-iguazu.jpg","width":800,"height":533},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-nacional-iguazu1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-nacional-iguazu1-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-nacional-iguazu1-624x415.jpg","width":624,"height":415},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-nacional-iguazu1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":45,"type":"post","slug":"monumento-natural-provincial-isla-palacio","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/monumento-natural-provincial-isla-palacio\/","status":"publish","title":"Monumento Natural Provincial Isla Palacio","title_plain":"Monumento Natural Provincial Isla Palacio","content":"<p>Pto. Iguaz\u00fa -167 ha. 1996\u00a0En 1999 fue reconocido por decreto Pcial. N\u00ba 1.847. En el a\u00f1o 2004, mediante un convenio firmado entre el propietario Bernardino Mart\u00edn Gonz\u00e1les y F.V.S.A se lo declar\u00f3 Refugio de Vida Silvestre.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conserva el remanente del viejo barrero Palacio\u00a0de inter\u00e9s biol\u00f3gico y folkl\u00f3rico.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/strong><\/span> SU ACCESO S\u00d3LO SE PUEDE REALIZAR A TRAVEZ DE UN PERMISO ESPECIAL.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Mediante lancha (se\u00a0encuentra dentro del Lago\u00a0Uruguay-\u00ed).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva\u00a0paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Se destacan\u00a0el carpincho y la comadreja. Se\u00a0hallaron rastros de yaguaret\u00e9 y\u00a0tapir ya que es utilizada como\u00a0lugar de paso por diversos animales.<\/p>\n","excerpt":"<p>Pto. Iguaz\u00fa -167 ha. 1996\u00a0En 1999 fue reconocido por decreto Pcial. N\u00ba 1.847. En el a\u00f1o 2004, mediante un convenio firmado entre el propietario Bernardino Mart\u00edn Gonz\u00e1les y F.V.S.A se lo declar\u00f3 Refugio de Vida Silvestre. FINALIDAD: Conserva el remanente del viejo barrero Palacio\u00a0de inter\u00e9s biol\u00f3gico y folkl\u00f3rico. ACTIVIDADES TURISTICAS: SU ACCESO S\u00d3LO SE PUEDE [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 11:44:19","modified":"2014-08-09 11:44:19","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-isla-palacio.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-isla-palacio.jpg","width":375,"height":200},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-isla-palacio1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-isla-palacio1-300x160.jpg","width":300,"height":160},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-isla-palacio1.jpg","width":375,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-isla-palacio1.jpg","width":375,"height":200},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/monumento-isla-palacio1.jpg","width":375,"height":200}}},{"id":42,"type":"post","slug":"parque-natural-municipal-salto-kuppers","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-natural-municipal-salto-kuppers\/","status":"publish","title":"Parque Natural Municipal Salto K\u00fcppers","title_plain":"Parque Natural Municipal Salto K\u00fcppers","content":"<p>Eldorado &#8211; 64 ha. &#8211; 1995\u00a0Ordenanza Municipal N\u00ba 23.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protege el Salto y su entorno selv\u00e1tico.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Recreaci\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde Eldorado tomar la Av. San Mart\u00edn hasta la\u00a0Av. F. Bogado, continuar 2 Km hasta el Salto.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Balneario.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Posse \u00e1rboles en buen estado de conservaci\u00f3n.<\/p>\n","excerpt":"<p>Eldorado &#8211; 64 ha. &#8211; 1995\u00a0Ordenanza Municipal N\u00ba 23. FINALIDAD: Protege el Salto y su entorno selv\u00e1tico. ACTIVIDADES TURISTICAS: Recreaci\u00f3n. ACCESO: Desde Eldorado tomar la Av. San Mart\u00edn hasta la\u00a0Av. F. Bogado, continuar 2 Km hasta el Salto. SERVICIOS: Balneario. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense. FLORA Y FAUNA: Posse \u00e1rboles en buen estado de conservaci\u00f3n.<\/p>\n","date":"2014-08-09 11:10:40","modified":"2014-08-09 11:10:40","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-kuppers.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-kuppers.jpg","width":533,"height":400},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-kuppers1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-kuppers1-300x225.jpg","width":300,"height":225},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-kuppers1.jpg","width":533,"height":400},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-kuppers1.jpg","width":533,"height":400},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-kuppers1-533x220.jpg","width":533,"height":220}}},{"id":39,"type":"post","slug":"refugio-de-vida-silvestre-timbo-gigante","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/refugio-de-vida-silvestre-timbo-gigante\/","status":"publish","title":"Refugio de Vida Silvestre Timb\u00f3 Gigante","title_plain":"Refugio de Vida Silvestre Timb\u00f3 Gigante","content":"<p>Privado\u00a0Colonia Caraguatay\u00a0199 ha. 1991 &#8211; Por convenio entre La Misionera S.A. y la FVSA.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protege un timb\u00f3 de 42 m. de altura y 2,10 m. de<br \/>\ndi\u00e1metro y su entorno selv\u00e1tico.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> visitas diurnas por senderos peatonales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde el Alcazar por\u00a0RN N\u00ba 12.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> Resguarda el timb\u00f3, el guaic\u00e1, guatamb\u00fa amarillo, la mar\u00eda preta, la escalera de mono, entre otros. La fauna se encuentra integrada por el ca\u00ed, el frutero overo, el cabezudo, y el picopala chico.<\/p>\n","excerpt":"<p>Privado\u00a0Colonia Caraguatay\u00a0199 ha. 1991 &#8211; Por convenio entre La Misionera S.A. y la FVSA. FINALIDAD: Protege un timb\u00f3 de 42 m. de altura y 2,10 m. de di\u00e1metro y su entorno selv\u00e1tico. ACTIVIDADES TURISTICAS: visitas diurnas por senderos peatonales. ACCESO: Desde el Alcazar por\u00a0RN N\u00ba 12. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense. FLORA Y FAUNA: Resguarda el timb\u00f3, [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-09 11:05:08","modified":"2014-08-09 11:05:08","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-timbo-gigante1-624x468.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-timbo-gigante.jpg","width":783,"height":588},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-timbo-gigante1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-timbo-gigante1-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-timbo-gigante1-624x468.jpg","width":624,"height":468},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/refugio-timbo-gigante1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":35,"type":"post","slug":"parque-provincial-isla-caraguatay-aica","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-isla-caraguatay-aica\/","status":"publish","title":"Parque Provincial Isla Caraguatay (AICA)","title_plain":"Parque Provincial Isla Caraguatay (AICA)","content":"<p>Caraguatay &#8211; 32 ha. &#8211; 1991\u00a0Decreto Provincial N\u00ba 1.218, Ley Provincial N\u00ba 2.876.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>FINALIDAD:<\/strong><\/span> Conservaci\u00f3n de flora isle\u00f1a del Alto Paran\u00e1.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Pesca, avistaje de flora y fauna.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> En lancha o bote a remo desde los puertos de Caraguata-\u00ed y Montecarlo (R\u00edo Paran\u00e1).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span><\/strong> Quincho y parrillas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva Paranaense (selvas ribere\u00f1as).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> La flora se compone por \u00e1rboles de gran porte que mantienen a epifitas y lianas, existen manchones de tacuaruz\u00fa al este del parque. La fauna es representada por una amplia variedad de especies de aves y mam\u00edferos.<\/p>\n","excerpt":"<p>Caraguatay &#8211; 32 ha. &#8211; 1991\u00a0Decreto Provincial N\u00ba 1.218, Ley Provincial N\u00ba 2.876. FINALIDAD: Conservaci\u00f3n de flora isle\u00f1a del Alto Paran\u00e1. ACTIVIDADES TURISTICAS: Pesca, avistaje de flora y fauna. ACCESO: En lancha o bote a remo desde los puertos de Caraguata-\u00ed y Montecarlo (R\u00edo Paran\u00e1). SERVICIOS: Quincho y parrillas. ECORREGI\u00d3N: Selva Paranaense (selvas ribere\u00f1as). FLORA [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-08 22:59:56","modified":"2014-08-08 22:59:56","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-caraguatay.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-caraguatay.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-caraguatay1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-caraguatay1-300x225.jpg","width":300,"height":225},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-caraguatay1.jpg","width":500,"height":375},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-caraguatay1.jpg","width":500,"height":375},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-isla-caraguatay1-500x220.jpg","width":500,"height":220}}},{"id":33,"type":"post","slug":"parque-prov-hogar-misionero-del-che-guevara","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-prov-hogar-misionero-del-che-guevara\/","status":"publish","title":"Parque Prov. Hogar misionero del Che Guevara","title_plain":"Parque Prov. Hogar misionero del Che Guevara","content":"<p>Estatal &#8211; Caraguatay &#8211; 22 ha.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Preserva los vestigios de la casa donde vivi\u00f3 Ernesto Che Guevara en su infancia.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong> Museos, senderos guiados, vista<br \/>\npanor\u00e1mica al PP Isla Caraguatay.<\/p>\n","excerpt":"<p>Estatal &#8211; Caraguatay &#8211; 22 ha. FINALIDAD: Preserva los vestigios de la casa donde vivi\u00f3 Ernesto Che Guevara en su infancia. ACTIVIDADES TURISTICAS: Museos, senderos guiados, vista panor\u00e1mica al PP Isla Caraguatay.<\/p>\n","date":"2014-08-08 22:52:08","modified":"2014-08-08 22:52:08","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-che-guevara1-624x467.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-che-guevara.jpg","width":709,"height":531},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-che-guevara-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-che-guevara1-300x224.jpg","width":300,"height":224},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-che-guevara1-624x467.jpg","width":624,"height":467},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-che-guevara1-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":32,"type":"post","slug":"parque-provincial-teyu-cuare-monumento-natural-provincial","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/parque-provincial-teyu-cuare-monumento-natural-provincial\/","status":"publish","title":"Parque  Provincial  Tey\u00fa  Cuar\u00e9  (Monumento  Natural  Provincial)","title_plain":"Parque  Provincial  Tey\u00fa  Cuar\u00e9  (Monumento  Natural  Provincial)","content":"<p>San Ignacio &#8211; 78 ha. En el a\u00f1o 1.989 fue declarado como Monumento Natural Provincial, mediante el Decreto Provincial N\u00b0 1.658\u00a01991 &#8211; Ley Provincial N\u00b0 2876.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Conservar los Pe\u00f1ones de inter\u00e9s geol\u00f3gico, \u00a0flor\u00edstico, faun\u00edstico, hist\u00f3rico y folkl\u00f3rico.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong>\u00a0Senderos de interpretaci\u00f3n, miradores, vistaje de aves.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde San Ignacio tomar la RN N\u00ba 12 y desde all\u00ed, un camino de 10 km que conduce al Parque.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">SERVICIOS:<\/span> <\/strong>Camping agreste.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense y campos y malezales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> El Parque posee 4 especies de plantas \u00fanicas del \u00e1reas y alrededores, \u00a0otras 19 especies son \u00fanicas del \u00e1reas para la flora Argentina, 46 especies de mam\u00edferos, 9\u00a0especies de anfibios y 128 especies de aves.<\/p>\n","excerpt":"<p>San Ignacio &#8211; 78 ha. En el a\u00f1o 1.989 fue declarado como Monumento Natural Provincial, mediante el Decreto Provincial N\u00b0 1.658\u00a01991 &#8211; Ley Provincial N\u00b0 2876. FINALIDAD: Conservar los Pe\u00f1ones de inter\u00e9s geol\u00f3gico, \u00a0flor\u00edstico, faun\u00edstico, hist\u00f3rico y folkl\u00f3rico. ACTIVIDADES TURISTICAS:\u00a0Senderos de interpretaci\u00f3n, miradores, vistaje de aves. ACCESO: Desde San Ignacio tomar la RN N\u00ba 12 [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-08 22:48:29","modified":"2014-08-08 22:48:29","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-teyu-cuare.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-teyu-cuare.jpg","width":550,"height":413},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-teyu-cuare1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-teyu-cuare1-300x225.jpg","width":300,"height":225},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-teyu-cuare1.jpg","width":550,"height":413},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-teyu-cuare1.jpg","width":550,"height":413},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/parque-teyu-cuare1-550x220.jpg","width":550,"height":220}}},{"id":31,"type":"post","slug":"reserva-natural-privada-puerto-san-juan","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-natural-privada-puerto-san-juan\/","status":"publish","title":"Reserva Natural Privada Puerto San Juan","title_plain":"Reserva Natural Privada Puerto San Juan","content":"<p>Privada &#8211; Candelaria \/Santa Ana. 250 ha. -1997.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>INSTRUMENTO LEGAL DE CREACI\u00d3N:\u00a0<\/strong><\/span>Por convenio con el\u00a0Ministerio de Ecolog\u00eda y R.N.R. y Turismo. Decreto Provincial N\u00ba 945.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FINALIDAD:<\/span><\/strong> Protege una isleta de montes en una zona de campos y urundayzales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACCESO:<\/span><\/strong> Desde Santa Ana o Candelaria tomar la RN N\u00ba 12 hasta el Km. 1300 donde un camino vecinal conduce a la reserva.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ECORREGI\u00d3N:<\/span><\/strong> Selva paranaense, campos y malezales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">FLORA Y FAUNA:<\/span><\/strong> se pueden encontrar el puma, el mono ca\u00ed, el tuc\u00e1n grande y el carpintero cara canela entre otros.<\/p>\n<p>&nbsp;<\/p>\n","excerpt":"<p>Privada &#8211; Candelaria \/Santa Ana. 250 ha. -1997. INSTRUMENTO LEGAL DE CREACI\u00d3N:\u00a0Por convenio con el\u00a0Ministerio de Ecolog\u00eda y R.N.R. y Turismo. Decreto Provincial N\u00ba 945. FINALIDAD: Protege una isleta de montes en una zona de campos y urundayzales. ACCESO: Desde Santa Ana o Candelaria tomar la RN N\u00ba 12 hasta el Km. 1300 donde un [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-08 22:42:44","modified":"2014-08-08 22:42:44","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-juan1-624x416.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-juan.jpg","width":720,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-juan-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-juan-300x200.jpg","width":300,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-juan-624x416.jpg","width":624,"height":416},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-san-juan-625x220.jpg","width":625,"height":220}}},{"id":30,"type":"post","slug":"reserva-natural-privada-rincon-nazari","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/reserva-natural-privada-rincon-nazari\/","status":"publish","title":"Reserva Natural Privada  Rinc\u00f3n Nazar\u00ed","title_plain":"Reserva Natural Privada  Rinc\u00f3n Nazar\u00ed","content":"<p style=\"text-align: left;\">Privada &#8211; Posadas &#8211; 0,41ha.\u00a02002 Decreto Pcial. N\u00ba 169<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> FINALIDAD:<\/span> <\/strong>Educaci\u00f3n Ambiental<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> ACTIVIDADES TURISTICAS:<\/span><\/strong>\u00a0Avistaje de aves, interpretaci\u00f3n del h\u00e1bitat natural.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> ACCESO:<\/span><\/strong> En la ciudad de Posadas, debe tomar la Av. Alem o la Av. Urquiza hasta la Av. Santa\u00a0Catalina, esta comunica con la\u00a0Calle Brasil, donde se ubica la\u00a0reserva.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> ECORREGI\u00d3N:<\/span> <\/strong>Selva paranaense.<\/p>\n<p style=\"text-align: left;\"><span style=\"color: #ff9900;\"><strong> FLORA Y FAUNA:<\/strong><\/span> Aves representativas de la zona<\/p>\n","excerpt":"<p>Privada &#8211; Posadas &#8211; 0,41ha.\u00a02002 Decreto Pcial. N\u00ba 169 FINALIDAD: Educaci\u00f3n Ambiental ACTIVIDADES TURISTICAS:\u00a0Avistaje de aves, interpretaci\u00f3n del h\u00e1bitat natural. ACCESO: En la ciudad de Posadas, debe tomar la Av. Alem o la Av. Urquiza hasta la Av. Santa\u00a0Catalina, esta comunica con la\u00a0Calle Brasil, donde se ubica la\u00a0reserva. ECORREGI\u00d3N: Selva paranaense. FLORA Y FAUNA: Aves [&hellip;]<\/p>\n","date":"2014-08-08 20:32:39","modified":"2014-08-08 20:32:39","categories":[{"id":2,"slug":"areas-naturales-protegidas","title":"Areas Naturales Protegidas","description":"","parent":0,"post_count":47}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"jgcoroleu","name":"jgcoroleu","first_name":"","last_name":"","nickname":"jgcoroleu","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-nazari.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-nazari.jpg","width":594,"height":372},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-nazari-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-nazari-300x187.jpg","width":300,"height":187},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-nazari.jpg","width":594,"height":372},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-nazari.jpg","width":594,"height":372},"advps-thumb-one":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/reserva-nazari-594x220.jpg","width":594,"height":220}}}]}