{"status":"ok","count":29,"pages":1,"category":{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29},"posts":[{"id":425,"type":"post","slug":"comandante-andresito-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/comandante-andresito-atractivos\/","status":"publish","title":"Comandante Andresito","title_plain":"Comandante Andresito","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Nacional Iguaz\u00fa<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial Urugua-\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial H. Foerster<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial Yacuy<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial Ing. Agr. Roberto Cametti<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Prov. de la Isla Grande del R\u00edo Iguaz\u00fa Superior.<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva de Usos M\u00faltiples Florencio Basald\u00faa<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Refugio Privado de Vida Silvestre Yacutinga<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Refugio Privado de Vida Silvestre Arira-\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Refugio Privado de Vida Silvestre Ca\u00e1 Por\u00e1<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva y Ecolodge Cabure-\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial \u201cHoracio Foerster\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">San Sebasti\u00e1n de la Selva Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Avistaje y fotograf\u00eda de Aves, observaci\u00f3n de Naturaleza en general.\u00a0Senderismo, canotaje.\u00a0(S\u00f3lo para hu\u00e9spedes alojados).<\/p>\n<p>R. Nac. 101. Por asfalto\u00a0a 25 Km. de Andresito. (acceso\u00a0lindante a t\u00fanel ecoducto pasa\u00a0fauna a\u00e9reo).<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757497283\">3757-497283<\/a> \/ <a href=\"tel:375715450277\">15450277<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:sansebastiandelaselva@gmail.com\">sansebastiandelaselva@gmail.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.sansebastiandelaselva.com\">www.sansebastiandelaselva.com<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Yacutinga Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Programas\u00a0especiales para observadores\u00a0de aves. Refugios y torres de\u00a0observaci\u00f3n en la selva. Solamente para hu\u00e9spedes.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yacutinga.com\">www.yacutinga.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:yacutinga@yacutinga.net\">yacutinga@yacutinga.net<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Arborismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Kait\u00e9 Aventura<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Actividad consistente en subir a\u00a0grandes \u00e1rboles usando t\u00e9cnicas de ascenso y descenso concuerdas.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.iguazuaventura.com\">www.iguazuaventura.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:kaite@iguazuaventura.com\">kaite@iguazuaventura.com<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cabalgatas<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> San Sebasti\u00e1n de la Selva<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sobre la Ruta Nac. N\u00ba 101, a 30Km\u00a0de Andresito<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757497283\">3757-497283<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Caminatas<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cooperativa de Ecoturismo Selva Adentro<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ofrecen caminatas\u00a0interpretativas guiadas acerca\u00a0de la yerba mate, las tacuaras\u00a0y los \u00e1rboles gigantes.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375715439609\">3757-15439609<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:ecoturismoselvaadentro@yahoo.com.ar\">ecoturismoselvaadentro@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> San Sebasti\u00e1n de la Selva<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Senderos selv\u00e1ticos y rurales<\/p>\n<p>Sobre la Ruta Nac. N\u00ba 101,\u00a0a 30Km de Andresito<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757497283\">3757-497283<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Yacutinga Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Caminatas\u00a0interpretativas guiadas, solamente disponibles para sus\u00a0hu\u00e9spedes.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yacutinga.com\">www.yacutinga.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:yacutinga@yacutinga.net\">yacutinga@yacutinga.net<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Sombra Toro<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Chacra ecol\u00f3gica, agroturismo. Ejemplares\u00a0milenarios de \u00e1rboles gigantes.<\/p>\n<p>A 17 km. de Andresito por R. N.\u00a0101 hacia San Antonio. Acceso\u00a0terrado 2,5 km.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Panamb\u00ed Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Senderos\u00a0selv\u00e1ticos en cercan\u00edas de una\u00a0laguna y del R\u00edo Iguaz\u00fa &#8211; Torre\u00a0de observaci\u00f3n. Solo hu\u00e9spedes.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.panambilodge.com.ar\">www.panambilodge.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@panambilodge.com.ar\">info@panambilodge.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Sendero en el Parque Provincial Urugua-\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p>\u201cPuesto 101\u201d de Guardaparques &#8211; 20 Km al este\u00a0de Andresito.<\/p>\n<p>Selva perfectamente preservada &#8211; El terreno\u00a0es accidentado y pedregoso.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Reserva Privada Ywypor\u00e1<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A\u00a018Km de Andresito.<\/p>\n<p>6kms. de\u00a0senderos que presentan gran\u00a0variedad de ambientes, entre\u00a0los que se destaca el Arroyo\u00a0Yacuy.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Camping Salto Escondido<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A 12km de Andresito, sobre Arroyo El Verde.<\/p>\n<p>Parrillas, quinchos,\u00a0sanitarios, canchas de v\u00f3ley y\u00a0f\u00fatbol, proveedur\u00eda.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> San Sebasti\u00e1n de la Selva<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sobre la Ruta Nac. N\u00ba 101, a 30Km\u00a0de Andresito.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757497283\">3757-497283<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cicloturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Cooperativa de Ecoturismo Selva Adentro<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Alquiler de bicicletas mountain bike con o sin gu\u00eda<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375715439609\">3757-15439609<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:ecoturismoselvaadentro@yahoo.com.ar\">ecoturismoselvaadentro@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Navegaci\u00f3n<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Cooperativa de Ecoturismo\u00a0Selva Adentro<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Paseos en piraguas y kayaks \u201csit on top\u201d por el\u00a0R\u00edo Iguaz\u00fa.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375715439609\">3757-15439609<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:ecoturismoselvaadentro@yahoo.com.ar\">ecoturismoselvaadentro@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Navegaci\u00f3n en gomones por\u00a0el R\u00edo Iguaz\u00fa Superior y por\u00a0el Arroyo San Francisco.\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Yacutinga Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Solo huespedes<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yacutinga.com\">www.yacutinga.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:yacutinga@yacutinga.net\">yacutinga@yacutinga.net<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Panamb\u00ed Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p>S\/hu\u00e9spedes<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.panambilodge.com.ar\">www.panambilodge.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@panambilodge.com.ar\">info@panambilodge.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Visitas a emprendimientos\u00a0productivos<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Cooperativa Yerbatera Andresito<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757497040\">3757-497040<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Chacra \u201cLas Vi\u00f1as\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Producci\u00f3n y venta de medicinas elaboradas con plantas de la selva.\u00a0Familia Varella.<\/p>\n<p>A 400 metros\u00a0del cruce de las Rutas Nac. N\u00ba\u00a0101 y Pcial. N\u00ba 19<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375715556611\">3757-15556611<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Parque Nacional Iguaz\u00fa Parque Provincial Urugua-\u00ed Parque Provincial H. Foerster Parque Provincial Yacuy Parque Provincial Ing. Agr. Roberto Cametti Parque Prov. de la Isla Grande del R\u00edo Iguaz\u00fa Superior. Reserva de Usos M\u00faltiples Florencio Basald\u00faa Refugio Privado de Vida Silvestre Yacutinga Refugio Privado de Vida Silvestre Arira-\u00ed Refugio Privado de Vida Silvestre Ca\u00e1 Por\u00e1 &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/comandante-andresito-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Comandante Andresito<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-17 19:15:53","modified":"2015-04-22 12:59:44","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[{"id":252,"name":"carlos","url":"","date":"2015-04-05 20:03:04","content":"<p>Hola, hay hoteles en la zona y los saltos del mocona se encuentran cerca?<\/p>\n","parent":0}],"attachments":[{"id":430,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/yacutinga1.jpg","slug":"yacutinga-2","title":"yacutinga","description":"","caption":"","parent":425,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":901,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades.png","slug":"andresito-actividades","title":"andresito-actividades","description":"","caption":"","parent":425,"mime_type":"image\/png","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades.png","width":620,"height":420},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades-150x150.png","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades-300x203.png","width":300,"height":203},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades.png","width":620,"height":420}}}],"comment_count":1,"comment_status":"open","thumbnail":null,"custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades.png","width":620,"height":420},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades-150x150.png","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades-300x203.png","width":300,"height":203},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/andresito-actividades.png","width":620,"height":420}}},{"id":421,"type":"post","slug":"san-antonio-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-antonio-atractivos\/","status":"publish","title":"San Antonio","title_plain":"San Antonio","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Central<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva Nat. Estricta S. Antonio<\/span><\/strong><\/p>\n<p>(a 5 km de la Ciudad)<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque P. Urugua-\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Paso Fronterizo San AntonioAR- Santo Antonio do Sudoeste-BR<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Hito Fronterizo de San Antonio<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sitio que re\u00fane actualmente la cultura de los primeros colonos de San Antonio y de nuestro vecino Brasil. Ruta Nac. 101.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Visita a Aldeas Abor\u00edgenes<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Aldea Guajaivy Poty<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Aldea Nuevo Amanecer<\/span><\/strong><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Salto Central Camping Reserva Nat. Estricta S. Antonio (a 5 km de la Ciudad) Parque P. Urugua-\u00ed Paso Fronterizo San AntonioAR- Santo Antonio do Sudoeste-BR Hito Fronterizo de San Antonio Sitio que re\u00fane actualmente la cultura de los primeros colonos de San Antonio y de nuestro vecino Brasil. Ruta Nac. 101. ACTIVIDADES Visita a &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-antonio-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">San Antonio<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-17 19:07:30","modified":"2015-04-22 14:29:46","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":424,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio.jpg","slug":"san-antonio","title":"san-antonio","description":"","caption":"","parent":421,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":905,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos.jpg","slug":"san-antonio-atractivos-2","title":"san-antonio-atractivos","description":"","caption":"","parent":421,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos.jpg","width":500,"height":330},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos-300x198.jpg","width":300,"height":198},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos.jpg","width":500,"height":330},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos.jpg","width":500,"height":330}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos.jpg","width":500,"height":330},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos-300x198.jpg","width":300,"height":198},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos.jpg","width":500,"height":330},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-antonio-atractivos.jpg","width":500,"height":330}}},{"id":417,"type":"post","slug":"bernardo-de-irigoyen-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/bernardo-de-irigoyen-atractivos\/","status":"publish","title":"Bernardo de Irigoyen","title_plain":"Bernardo de Irigoyen","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Paso Fronterizo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Seco a Dion\u00edsio Cerqueira -BR<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Gramado<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ubicado sobre el arroyo del mismo nombre, el Salto Gramado se encuentra a\u00a08kms. de la ciudad de Bernardo\u00a0de Irigoyen.<\/p>\n<p>Al costado de la\u00a0Ruta Nacional N\u00ba 101.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Avistaje de Flora y Fauna<\/span><\/strong><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Paso Fronterizo Seco a Dion\u00edsio Cerqueira -BR Salto Gramado Ubicado sobre el arroyo del mismo nombre, el Salto Gramado se encuentra a\u00a08kms. de la ciudad de Bernardo\u00a0de Irigoyen. Al costado de la\u00a0Ruta Nacional N\u00ba 101. ACTIVIDADES Avistaje de Flora y Fauna<\/p>\n","date":"2014-08-17 18:27:41","modified":"2015-04-22 18:53:40","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[{"id":17,"name":"ggg","url":"","date":"2014-08-31 21:30:06","content":"<p>hshdjsks<\/p>\n","parent":0}],"attachments":[{"id":419,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen1.jpg","slug":"irigoyen-2","title":"irigoyen","description":"","caption":"","parent":417,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":907,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos.jpg","slug":"irigoyen-atractivos","title":"irigoyen-atractivos","description":"","caption":"","parent":417,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos.jpg","width":736,"height":552},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos.jpg","width":736,"height":552}}}],"comment_count":1,"comment_status":"open","thumbnail":null,"custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos.jpg","width":736,"height":552},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/irigoyen-atractivos.jpg","width":736,"height":552}}},{"id":413,"type":"post","slug":"san-pedro-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-pedro-atractivos\/","status":"publish","title":"San Pedro","title_plain":"San Pedro","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial Pi\u00f1alito\u00a0(3803ha)<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial Cruce Caballero (600ha)<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial de las Araucarias (99ha)<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial Esmeralda (31 619ha)<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva de Biosfera Yabot\u00ed (236 613ha)<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva Natural Privada Yaguaround\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial Kaa Yar\u00ed (parte de RB Yaboty)<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Provincial Mocon\u00e1\u00a0(acceso por Ruta Pcial. N\u00ba21-999ha)<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto El Molino<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Mbigu\u00e1<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto y eco-sendero interpretativo Santa Rita<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Biblioteca Popular \u201cThay Morgenstern\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Museo \u201cBonifacio Maidana\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo Granja Armon\u00eda\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nac. N\u00ba 14, acceso a la\u00a0altura de Paraje Para\u00edso.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115538441\">3751-15538441<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva Natural-Vivero \u201cRinc\u00f3n de la Selva\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva Yaguaround\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yaguaroundi.com.ar\">www.yaguaroundi.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:1147631783\">011-47631783<\/a> \/ <a href=\"tel:3751664562\">3751-664562<\/a><\/p>\n<p>c<a href=\"mailto:araguatai@yahoo.com.ar\">araguatai@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:yaguaroundi@yahoo.com\">yaguaroundi@yahoo.com<\/a><\/p>\n<p>Visita a la chacra donde se produce la yerba mate artesanal<br \/>\ntipo barbacua \u201cJactancia\u201d.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Chacra Ra\u00edz<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Chacra permacultural que recibe voluntarios\u00a0de todo el mundo dentro de un\u00a0programa de intercambio.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Avistaje de Aves<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Pcial. Las Araucarias<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Senderos del Parque<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva Yaguaround\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.ya-guaroundi.com.ar\">www.ya-guaroundi.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:1147631783\">011-47631783<\/a> \/ <a href=\"tel:3751664562\">3751-664562<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:caraguatai@yahoo.com.ar\">caraguatai@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:yaguaroundi@yahoo.com\">yaguaroundi@yahoo.com<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cabalgatas<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Establecimiento La Alegr\u00eda<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Km. 80- Ruta Pcial. N\u00b0 17<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751421442\">3751-421442<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Caminatas<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Senderos del Parque Pcial. Las Araucarias<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Establecimiento La Alegr\u00eda<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Km. 80- Ruta Pcial. N\u00b0 17<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751421442\">3751-421442<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agro-Camping Santa Rita<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Parrila, pileta, salto<\/p>\n<p>Ruta Nac.\u00a0N\u00ba14. Km 1045<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115669148\">3751-15669148<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Club Centro<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta\u00a0Nacional N\u00ba 4<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Don Ben\u00edtez<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Pileta, parrillas<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115406715\">3751-15406715<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Farelluk<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Piletas, quinchos\u00a0con parrilla, salto<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115406715\">3751-15406715<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">La Fortalecita<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Salto y pileta<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115446156\">3751-15446156<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva Yaguaround\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yaguaroundi.com.ar\">www.yaguaroundi.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:1147631783\">011-47631783<\/a> \/ <a href=\"tel:3751664562\">3751-664562<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:caraguatai@yahoo.com.ar\">caraguatai@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:yaguaroundi@yahoo.com\">yaguaroundi@yahoo.com<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cicloturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Establecimiento La Alegr\u00eda<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Km. 80- Ruta Pcial. N\u00b0 17<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751421442\">3751-421442<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Excursiones 4&#215;4<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Establecimiento La Alegr\u00eda<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Km. 80 &#8211; Ruta Pcial. N\u00b0 17<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751421442\">3751-421442<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Safaris fotogr\u00e1ficos<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Establecimiento La Alegr\u00eda<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Km. 80- Ruta Pcial. N\u00b0 17<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751421442\">3751-421442<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Paquetes<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Tucai Birding<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Avistaje de aves, mariposas, orqu\u00eddeas &#8211; Fotograf\u00eda con gu\u00edas\u00a0y reservas naturales del departamento.<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tucaibirding.com.ar\">www.tucaibirding.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Fiesta Pcial. de la Araucaria y del Medio Ambiente<\/span><\/strong><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Parque Provincial Pi\u00f1alito\u00a0(3803ha) Parque Provincial Cruce Caballero (600ha) Parque Provincial de las Araucarias (99ha) Parque Provincial Esmeralda (31 619ha) Reserva de Biosfera Yabot\u00ed (236 613ha) Reserva Natural Privada Yaguaround\u00ed Parque Provincial Kaa Yar\u00ed (parte de RB Yaboty) Parque Provincial Mocon\u00e1\u00a0(acceso por Ruta Pcial. N\u00ba21-999ha) Salto El Molino Salto Mbigu\u00e1 Salto y eco-sendero interpretativo Santa &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-pedro-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">San Pedro<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-17 14:46:21","modified":"2015-04-22 19:29:12","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":415,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro1.jpg","slug":"san-pedro-2","title":"san-pedro","description":"","caption":"","parent":413,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":911,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","slug":"san-pedro-actividades","title":"san-pedro-actividades","description":"","caption":"","parent":413,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","width":438,"height":292},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades-300x200.jpg","width":300,"height":200},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","width":438,"height":292},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","width":438,"height":292},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","width":438,"height":292}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","width":438,"height":292},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades-300x200.jpg","width":300,"height":200},"large":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","width":438,"height":292},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","width":438,"height":292},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-pedro-actividades.jpg","width":438,"height":292}}},{"id":406,"type":"post","slug":"el-soberbio-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/el-soberbio-atractivos\/","status":"publish","title":"El Soberbio","title_plain":"El Soberbio","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">\u00c1rea Experimental Guaran\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Reserva Natural Cultural Papel Misionero<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Reserva Privada San Miguel de\u00a0la Frontera<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Reserva de Bi\u00f3sfera Yabot\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Parque Provincial Mocon\u00e1<\/span><\/strong><\/p>\n<p>R. P.a 78 km de El Soberbio.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Monumento Natural Nacional<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Saltos del Mocon\u00e1<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Ruta Parque Costera N\u00ba2 R\u00edo\u00a0Uruguay<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Regi\u00f3n bio-geogr\u00e1fica creada\u00a0por Decreto n\u00ba 1373\/02. Recorre la provincia desde el A\u00ba\u00a0Chimiray-l\u00edmite con Corrientes- hasta los Saltos del Mocon\u00e1, bordeando el R\u00edo Uruguay.\u00a0El mismo puede ser disfrutado\u00a0desde sus miradores al igual\u00a0que el vecino pa\u00eds brasile\u00f1o.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Yerbas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Pcial. 2 a 30 km de El Soberbio<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Para\u00edso<\/span><\/strong><\/p>\n<p>R. Pcial. 2 a 35 km de El Soberbio<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva Priv. Yas\u00ed Yater\u00e9<\/span><\/strong><\/p>\n<p>R. Pcial. 2 a 38 km de El Soberbio<\/p>\n<p><a href=\"mailto:leoguaradafauna@yahoo.com.ar\">leoguaradafauna@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Laboratorio Carlos Hugo Yunis<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Museo de Los Aromas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Procesos de producci\u00f3n y reconocimiento de vegetales arom\u00e1ticos, destilaci\u00f3n, extracci\u00f3n\u00a0de aceites esenciales, demostraci\u00f3n de los primeros activos\u00a0para uso humano (perfumer\u00eda y\u00a0medicina)<\/p>\n<p>Av. Corrientes casi Rivadavia<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755495132\">3755-495132<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Avistaje de Aves<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Posada La Misi\u00f3n<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@posadalamision.com.ar\">info@posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.posadalamision.com.ar\">www.posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Tel:1149274383\">Tel: 11-4927-4383<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Cabalgatas<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Posada La Misi\u00f3n<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@posadalamision.com.ar\">info@posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.posadalamision.com.ar\">www.posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Tel:1149274383\">Tel: 11-4927-4383<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Yacarati\u00e1 Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yacaratia.com\">www.yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@yacaratia.com\">info@yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Tel:375515429170\">Tel: 3755-15429170<\/a> \/ <a href=\"tel:0111530082155\">011-1530082155<\/a> \/ <a href=\"tel:01115%2030082343\">011-15 30082343<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Camping El Sendero<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta\u00a0Provincial N\u00ba 13 a 1,5 Km del\u00a0Soberbio<\/p>\n<p><a href=\"Tel:3755495099\">Tel: 3755-495099<\/a> \/\u00a0<a href=\"tel:375515676133\">15676133<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Agro-Camping Oro Verde<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Pcial. N\u00ba2<\/p>\n<p>Tel: 03755 &#8211;\u00a015567901<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Don Mario<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Av. Corrientes 277<\/p>\n<p>Tel: 03755 &#8211; 495010 \/184<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping San Jorge<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta\u00a0Pcial. 13 &#8211; Km 2<\/p>\n<p>Tel. 03755 &#8211;\u00a0495238 \/15562409<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Agrocamping Heitmat Land<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Pcial. 13- Km 18<\/p>\n<p>Tel:\u00a003755 &#8211; 15557040<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Camping Municipal El Plata<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Pcial.13 a 7 km de El Soberbio a la vera del Arroyo El\u00a0Plata<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Balneario Brisas del Mocon\u00e1\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Av. Corrientes S\/N<\/p>\n<p>Tel: 03755 &#8211;\u00a0495039<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Club de Caza y Pesca Mocon\u00e1<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Pcial. N\u00ba 212 a 1 km del\u00a0acceso<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Cicloturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Yabot\u00ed Multiaventura<\/span><\/strong><\/p>\n<p>info@yabotimultiaventura.com.ar<\/p>\n<p>Tel: 0376 &#8211; 15326399 \/453752 \/\u00a015602513<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong> Excursiones y traslados\u00a04X4<\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Yabot\u00ed Jungle<\/span><\/strong><\/p>\n<p>mocona4x4@yahoo.com.ar<\/p>\n<p>Tel 03755 &#8211; 15652853 \/495266 \/15652853\u00a0\/495266 &#8211; Sr. Miguel Tazsi.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Alto Uruguay Turismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Av. San\u00a0Mart\u00edn 643<\/p>\n<p>Tel: 03755 &#8211; 495349\u00a0\/ 0376 &#8211; 154201387<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Saltos del Mocon\u00e1 E.V.T.<\/span><\/strong><\/p>\n<p>turismosaltosdelmocona@yahoo.com.ar<\/p>\n<p>Tel: (03755) 495184<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Navegaci\u00f3n<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Posada La Bonita<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Botes de\u00a0madera y kayaks<\/p>\n<p>www.posadalabonita.com.ar<\/p>\n<p>posadalabonita@hotmail.com<\/p>\n<p>Tel: 011 &#8211; 1544908386 \/ 03755 &#8211;\u00a015492178<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Don Enrique Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Botes de\u00a0madera<\/p>\n<p>Tel: 011 &#8211;\u00a047237020 \/1559326262<\/p>\n<p>www.donenriquelodge.com.ar<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Posada La Misi\u00f3n<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Botes de\u00a0madera y kayaks, rafting con\u00a0gomones<\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@posadalamision.com.ar\">info@posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.posadalamision.com.ar\">www.posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Tel: 011 &#8211; 49274383<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Yabot\u00ed Multiaventura<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Traves\u00edas\u00a0en kayaks<\/p>\n<p>info@yabotimultiaventura.com.ar<\/p>\n<p>Tel: 0376 &#8211;\u00a015326399 \/453752 \/15602513<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Yacarati\u00e1 Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>Navegaci\u00f3n\u00a0en kayaks<\/strong><\/span><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yacaratia.com\">www.yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@yacaratia.com\">info@yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Tel:375515429170\">Tel: 3755-15429170<\/a> \/ <a href=\"tel:0111530082155\">011-1530082155<\/a> \/ <a href=\"tel:01115%2030082343\">011-15 30082343<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Caminata<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Posada La Bonita<\/span><\/strong><\/p>\n<p>www.posadalabonita.com.ar<\/p>\n<p>posadalabonita@hotmail.com<\/p>\n<p>Tel:\u00a0011 &#8211; 1544908386 \/ 03755 &#8211;\u00a01549 2178<\/p>\n<p>Don Enrique Lodge<\/p>\n<p>Tel: 011 &#8211; 47237020 \/ 155932 6262<\/p>\n<p>www.donenriquelodge.com.ar<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Posada La Misi\u00f3n<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@posadalamision.com.ar\">info@posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.posadalamision.com.ar\">www.posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Tel: 011 &#8211; 4927 4383<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Yabot\u00ed Multiaventura<\/span><\/strong><\/p>\n<p>info@yabotimultiaventura.com.ar<\/p>\n<p>Tel: 0376 &#8211; 15326399\/ 453752\u00a0\/15602513<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Parque Pcial. Mocon\u00e1 Senderos Chachi 1600mts. y otros<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Pesca Embarcada<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Posada La Bonita<\/span><\/strong><\/p>\n<p>www.posadalabonita.com.ar<\/p>\n<p>posadalabonita@hotmail.com<\/p>\n<p>Tel: 011 &#8211; 1544908386 \/03755 &#8211;\u00a015492178<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Posada La Misi\u00f3n<\/span><\/strong><\/p>\n<p>danielcalabrese@ciudad.com.ar<\/p>\n<p>Tel:\u00a0011 &#8211; 4982 7047 \/ 1558760499<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Yacarati\u00e1 Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yacaratia.com\">www.yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@yacaratia.com\">info@yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Tel:375515429170\">Tel: 3755-15429170<\/a> \/ <a href=\"tel:0111530082155\">011-1530082155<\/a> \/ <a href=\"tel:01115%2030082343\">011-15 30082343<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Traves\u00eda en lanchas a los Saltos<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Carlos Arturo Yunis<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Av. Rivadavia 83<\/p>\n<p>Tel. (03755) 15490995<\/p>\n<p>carlosarturoyunis@yahoo.com.ar<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Alto Uruguay Turismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Av. San Mart\u00edn 643<\/p>\n<p>Tel. 03755 &#8211;\u00a0495349 \/ 0376 &#8211; 154201387 \/\u00a0011 &#8211; 49274383<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Posada La Misi\u00f3n<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@posadalamision.com.ar\">info@posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.posadalamision.com.ar\">www.posadalamision.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Yacarati\u00e1 Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yacaratia.com\">www.yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@yacaratia.com\">info@yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Tel:375515429170\">Tel: 3755-15429170<\/a> \/ <a href=\"tel:0111530082155\">011-1530082155<\/a> \/ <a href=\"tel:01115%2030082343\">011-15 30082343<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Saltos del Mocon\u00e1 E.V.T. <\/span><\/strong><\/p>\n<p>turismosaltosdelmocona@yahoo.com.ar<\/p>\n<p>Tel: 03755 &#8211; 495184<\/p>\n<p>Visitas a Aldea Mbya Yey\u00ed<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Posada La Bonita<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.posadalabonita.com.ar\">www.posadalabonita.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:posadalabonita@hotmail.com\">posadalabonita@hotmail.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Tel:0111544908386\">Tel:\u00a0011-1544908386<\/a> \/ <a href=\"tel:37551549%202178\">3755-1549 2178<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Yacarati\u00e1 Lodge<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.yacaratia.com\">www.yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@yacaratia.com\">info@yacaratia.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"Tel:375515429170\">Tel: 3755-15429170<\/a> \/ <a href=\"tel:0111530082155\">011-1530082155<\/a> \/ <a href=\"tel:01115%2030082343\">011-15 30082343<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Fiesta Nacional de la Esencia<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Noviembre<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS \u00c1rea Experimental Guaran\u00ed Reserva Natural Cultural Papel Misionero Reserva Privada San Miguel de\u00a0la Frontera Reserva de Bi\u00f3sfera Yabot\u00ed Parque Provincial Mocon\u00e1 R. P.a 78 km de El Soberbio. Monumento Natural Nacional Saltos del Mocon\u00e1 Ruta Parque Costera N\u00ba2 R\u00edo\u00a0Uruguay Regi\u00f3n bio-geogr\u00e1fica creada\u00a0por Decreto n\u00ba 1373\/02. Recorre la provincia desde el A\u00ba\u00a0Chimiray-l\u00edmite con Corrientes- hasta &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/el-soberbio-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">El Soberbio<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-16 21:04:25","modified":"2015-04-22 21:32:44","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":411,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mocona-kayak.jpg","slug":"mocona-kayak","title":"mocona-kayak","description":"","caption":"","parent":406,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":929,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades.jpg","slug":"el-soberbio-actividades","title":"el-soberbio-actividades","description":"","caption":"","parent":406,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades.jpg","width":550,"height":366},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades-300x200.jpg","width":300,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades.jpg","width":550,"height":366},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades.jpg","width":550,"height":366}}},{"id":931,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1.jpg","slug":"el-soberbio-actividades-2","title":"el-soberbio-actividades","description":"","caption":"","parent":406,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1.jpg","width":600,"height":399},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1-300x200.jpg","width":300,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1-600x372.jpg","width":600,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1.jpg","width":600,"height":399}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1-600x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1.jpg","width":600,"height":399},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1-300x200.jpg","width":300,"height":200},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1-600x372.jpg","width":600,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/el-soberbio-actividades1.jpg","width":600,"height":399}}},{"id":402,"type":"post","slug":"alba-posse-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/alba-posse-atractivos\/","status":"publish","title":"Alba Posse","title_plain":"Alba Posse","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Miradores<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pasos Fronterizos<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Paso en balsas y lanchas a Porto Mau\u00e1 -BR<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Alto Uruguay<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta\u00a0Provincial N\u00ba 103 Arroyo Torto<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375515439931\">03755 &#8211; 15439931<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Los Amigos<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta\u00a0Provincial N\u00ba 2 &#8211; Barra Machado<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755401808\">03755 &#8211; 401808<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Miradores Pasos Fronterizos ACTIVIDADES Paso en balsas y lanchas a Porto Mau\u00e1 -BR Campamentismo Camping Alto Uruguay Ruta\u00a0Provincial N\u00ba 103 Arroyo Torto Tel: 03755 &#8211; 15439931 Camping Los Amigos Ruta\u00a0Provincial N\u00ba 2 &#8211; Barra Machado Tel: 03755 &#8211; 401808<\/p>\n","date":"2014-08-16 21:01:55","modified":"2015-05-18 14:29:00","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":403,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alba-posse.jpg","slug":"alba-posse","title":"alba-posse","description":"","caption":"","parent":402,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":967,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos.jpg","slug":"albaposse-atractivos","title":"albaposse-atractivos","description":"","caption":"","parent":402,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos.jpg","width":640,"height":480}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos-640x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/albaposse-atractivos.jpg","width":640,"height":480}}},{"id":398,"type":"post","slug":"panambi-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/panambi-atractivos\/","status":"publish","title":"Panamb\u00ed","title_plain":"Panamb\u00ed","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Paca<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tiene una altura\u00a0de 47 m. aproximadamente.\u00a0Se ingresa por zona urbana de\u00a0Panamb\u00ed por un camino terrado de 3500 m. hasta llegar a la\u00a0parte superior del salto. Una\u00a0escalera nos lleva a un mirador\u00a0y la parte inferior del salto.<\/p>\n<p>Tel:\u00a0<a href=\"tel:3754492136\">03754 &#8211; 492136<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Paso fronterizo<\/span><\/strong> (servicio de lancha y balsa a Porto Veracruz- BR)<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Municipal \u201cPuerto Panamb\u00ed\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/Tel:0376154659100\">Tel: 0376 &#8211; 154659100<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Fiesta Provincial del Sapucay<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Diciembre<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Salto Paca Tiene una altura\u00a0de 47 m. aproximadamente.\u00a0Se ingresa por zona urbana de\u00a0Panamb\u00ed por un camino terrado de 3500 m. hasta llegar a la\u00a0parte superior del salto. Una\u00a0escalera nos lleva a un mirador\u00a0y la parte inferior del salto. Tel:\u00a003754 &#8211; 492136 Paso fronterizo (servicio de lancha y balsa a Porto Veracruz- BR) ACTIVIDADES Campamentismo &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/panambi-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Panamb\u00ed<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-16 20:49:36","modified":"2015-05-18 14:31:38","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":399,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi.jpg","slug":"panambi","title":"panambi","description":"","caption":"","parent":398,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":973,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos.jpg","slug":"panambi-atractivos-2","title":"panambi-atractivos","description":"","caption":"","parent":398,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos.jpg","width":500,"height":336},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos-300x202.jpg","width":300,"height":202},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos.jpg","width":500,"height":336},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos.jpg","width":500,"height":336}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos.jpg","width":500,"height":336},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos-300x202.jpg","width":300,"height":202},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos.jpg","width":500,"height":336},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/panambi-atractivos.jpg","width":500,"height":336}}},{"id":394,"type":"post","slug":"mojon-grande-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/mojon-grande-atractivos\/","status":"publish","title":"Moj\u00f3n Grande","title_plain":"Moj\u00f3n Grande","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Puente Los Toros<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Prov.\u00a0N\u00b0 209<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/Tel:3754497025\">Tel: 03754 &#8211; 497025<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ACTIVIDADES Campamentismo Puente Los Toros Ruta Prov.\u00a0N\u00b0 209 Tel: 03754 &#8211; 497025<\/p>\n","date":"2014-08-16 20:39:48","modified":"2015-05-18 14:34:05","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":395,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojon-grande.jpg","slug":"mojon-grande","title":"mojon-grande","description":"","caption":"","parent":394,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":979,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos.jpg","slug":"mojongrande-atractivos","title":"mojongrande-atractivos","description":"","caption":"","parent":394,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos-500x372.jpg","width":500,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos.jpg","width":500,"height":375}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos-500x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos-500x372.jpg","width":500,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/mojongrande-atractivos.jpg","width":500,"height":375}}},{"id":390,"type":"post","slug":"san-javier-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-javier-atractivos\/","status":"publish","title":"San Javier","title_plain":"San Javier","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cerro Monje<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A pocos kil\u00f3metros de la ciudad de San Javier.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pe\u00f1\u00f3n Cerro Combate de Mboror\u00e9<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Punto panor\u00e1mico imperdible que da al R\u00edo Uruguay.\u00a0Esta elevaci\u00f3n fue el lugar en el\u00a0que se comand\u00f3 la batalla naval\u00a0entre guaran\u00edes misioneros y\u00a0bandeirantes brasile\u00f1os, conocidos por la pr\u00e1ctica del tr\u00e1fico\u00a0de abor\u00edgenes.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Correderas del Cumanda\u00ed<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sobre el R\u00edo Uruguay<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Plantaciones de ca\u00f1a de az\u00facar<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ingenios azucareros<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Ruta P.Costera N\u00ba2 Miradores\u00a0sobre el R\u00edo Uruguay<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Paso fronterizo<\/span><\/strong> (lancha y balsa\u00a0a Porto Xavier-BR)<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Conjunto Jesu\u00edtico Santa Mar\u00eda\u00a0la Mayor<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ubicada en la Colonia\u00a0Santa Mar\u00eda, sobre una colina\u00a0en la que hoy se pueden observar las ruinas, se recuerda\u00a0su diagramaci\u00f3n originaria que\u00a0inclu\u00eda Iglesia, Plaza, c\u00e1rcel y\u00a0ranchos de adobe para los ind\u00edgenas. Esta reliquia fue declarada Patrimonio Mundial en\u00a01984.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesca Deportiva<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Camping Puerto Arenas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Provincial N\u00ba 4<\/p>\n<p>Tel:\u00a0<a href=\"tel:375415401300\">03754 &#8211; 15401300<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Camping 4 Bocas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Provincial N\u00ba 4<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3754482488\">03754 &#8211; 482488<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Peregrinaci\u00f3n y Ascenso al cerro monje<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Semana Santa.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Fiesta provincial de la Ca\u00f1a de\u00a0Az\u00facar<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Octubre<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Carnaval<\/span><\/strong><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Cerro Monje A pocos kil\u00f3metros de la ciudad de San Javier. Pe\u00f1\u00f3n Cerro Combate de Mboror\u00e9 Punto panor\u00e1mico imperdible que da al R\u00edo Uruguay.\u00a0Esta elevaci\u00f3n fue el lugar en el\u00a0que se comand\u00f3 la batalla naval\u00a0entre guaran\u00edes misioneros y\u00a0bandeirantes brasile\u00f1os, conocidos por la pr\u00e1ctica del tr\u00e1fico\u00a0de abor\u00edgenes. Correderas del Cumanda\u00ed Sobre el R\u00edo Uruguay Plantaciones &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-javier-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">San Javier<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-16 20:27:08","modified":"2015-05-18 14:39:51","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":392,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-javier1.jpg","slug":"san-javier-2","title":"san-javier","description":"","caption":"","parent":390,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":985,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo.jpg","slug":"sanjavier-atractivo","title":"sanjavier-atractivo","description":"","caption":"","parent":390,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo.jpg","width":640,"height":480}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo-640x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanjavier-atractivo.jpg","width":640,"height":480}}},{"id":386,"type":"post","slug":"san-vicente-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-vicente-atractivos\/","status":"publish","title":"San Vicente","title_plain":"San Vicente","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Reserva Privada \u201cLa Ponderosa\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto y Reserva Ecol\u00f3gica El Mayn\u00f3<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Prov. N\u00ba13. Km 42<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Golondrina<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A 18 km de San Vicente. En primavera, una gran cantidad de golondrinas se posan sobre los \u00e1rboles, ti\u00f1endo de un brillante negro el caracter\u00edstico verde que expone la flora de esta regi\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Tarum\u00e1\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A 4 km de la Ruta Prov. N\u00ba 212 y\u00a0a 10 km de la rotonda de acceso\u00a0a la localidad.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto 7 Pisos<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A 1,5Km del centro<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Los Cedros<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A 3Km de la ciudad<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Zulma<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Rosa M\u00edstica<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A 15 Km de la ciudad<\/p>\n<p>Est\u00e1\u00a0permitido acampar, no hay servicios.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Escuela de la Familia Agr\u00edcola \u201cSan Vicente de Paul\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nac. N\u00ba14. Km.977<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo Crisol de Razas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Degustaci\u00f3n de platos regionales, recorridos para apreciar la producci\u00f3n de t\u00e9.<\/p>\n<p>A 2 Km.\u00a0del casco urbano y a 2Km. de la\u00a0Ruta Nac. N\u00ba14.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo La Gruta<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Paseos\u00a0en carros tirados por bueyes<\/p>\n<p>Ruta Nac. N\u00ba221, a 30Km.\u00a0de San Vicente<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755154117703\">03755 &#8211;\u00a0154117703<\/a><\/p>\n<p>Los Portones<\/p>\n<p>Caminatas por\u00a0senderos selv\u00e1ticos, 4&#215;4, canotaje, cabalgatas, almuerzos\u00a0campestres.<\/p>\n<p>Ruta Prov. N\u00ba13,\u00a0a 18 Km. de San Vicente-<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Exsylvis<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Caminatas guiadas\u00a0por senderos selv\u00e1ticos, licores caseros de plantas nativas.<\/p>\n<p>Ruta Nac. N\u00ba14, a 7 Km de San Vicente.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping El Mayno<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Prov.\u00a0N\u00ba13. Km 42<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375515434617\">03755 &#8211;\u00a015434617<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Balneario El Tr\u00e9bol<\/span><\/strong><\/p>\n<p>A 2 Km. de\u00a0la Ruta Nac. 14, Km. 968<\/p>\n<p>Tel:\u00a0<a href=\"tel:3755460583\">03755 &#8211; 460583<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Autocamping Los Cedros<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Km\u00a0968, Ruta Nac. N\u00ba 14, a 3 km de\u00a0San Vicente &#8211; Sobre el Salto Los\u00a0cedros.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755460477\">03755 &#8211; 460477<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Recreo Wonder Land<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Km 1260 Ruta Nac. N\u00ba14, a 1\u00a0km de la localidad.<\/p>\n<p>Camping Salto Tarum\u00e1<\/p>\n<p>A 4 km\u00a0de la Ruta Prov. N\u00ba 212 y a 10\u00a0km de la rotonda de acceso a la\u00a0localidad.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesque y Pague<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Establecimiento Don Pedro\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Acceso por Ruta Pcial. 13, Km. 49, a 3,5 km de la ruta.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Caminata por la selva<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agro-Ecoturismo Los Portones<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Senderos<\/p>\n<p>Acceso por Ruta\u00a0Pcial. 13, Km. 34, a 13 Km. de\u00a0la ruta.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Paseos en carro y cabalgata<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agro-Ecoturismo Los Portones<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Acceso por Ruta Pcial. 13,\u00a0Km. 34, a 13 Km. de la ruta.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Visita comunidades abor\u00edgenes<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Chafariz<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Colonia Alicia &#8211; Ruta\u00a0221. Sr. Duarte Santiago<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Guiray Londero<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta 222.\u00a0Sr. Vallejos Ram\u00f3n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Tacuary<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Km. 62 Ruta Nac. 14.\u00a0Sr. Juan Acosta<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Tarum\u00e1 Poty<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nac. 14\u00a0Km. 74. Sra. Benitez Isabel<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Tekoa Miny<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nac.- 14 Km.\u00a080<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Ibipoyty<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nac. 14 Km. 81.\u00a0Sr. Pablo Saya<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Iguapora<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nac. 14 Km. 87<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Kavy mini<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Pai Antonio Mart\u00ednez<\/p>\n<p>Km 1010 de la Ruta Nacional 14. Sr. Sebastiano Rodriguez.<\/p>\n<p>\u00b7 Ka aguy miri<\/p>\n<p>\u00b7 Caramelito<\/p>\n<p>\u00b7 Yvyraity<\/p>\n<p>\u00b7 Ita chi<\/p>\n<p>\u00b7 Paraje mandarina<\/p>\n<p>\u00b7 Pindo poty<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Fiesta Nacional de la Madera<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Mayo<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Reserva Privada \u201cLa Ponderosa\u201d Salto y Reserva Ecol\u00f3gica El Mayn\u00f3 Ruta Prov. N\u00ba13. Km 42 Salto Golondrina A 18 km de San Vicente. En primavera, una gran cantidad de golondrinas se posan sobre los \u00e1rboles, ti\u00f1endo de un brillante negro el caracter\u00edstico verde que expone la flora de esta regi\u00f3n. Salto Tarum\u00e1\u00a0 A 4 &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-vicente-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">San Vicente<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-16 20:07:13","modified":"2015-05-18 14:47:51","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":388,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-vicente1.jpg","slug":"san-vicente-2","title":"san-vicente","description":"","caption":"","parent":386,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":991,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos.jpg","slug":"sanvicente-atractivos","title":"sanvicente-atractivos","description":"","caption":"","parent":386,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos.jpg","width":960,"height":720},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-960x576.jpg","width":960,"height":576}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-672x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos.jpg","width":960,"height":720},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/sanvicente-atractivos-960x576.jpg","width":960,"height":576}}},{"id":381,"type":"post","slug":"2-de-mayo-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/2-de-mayo-atractivos\/","status":"publish","title":"2 de Mayo","title_plain":"2 de Mayo","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Res. Usos M\u00faltiples A. Orloff \u00a0Saltitos<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Salto Orqu\u00eddeas<\/p>\n<p>A escaso kms. de 2 de Mayo,\u00a0un estrecho sendero que se interna en el monte permite ir observando las postales \u00fanicas de\u00a0esta regi\u00f3n. En los 500 metros\u00a0del recorrido, se encuentran\u00a0cinco saltos menores y luego\u00a0la gran ca\u00edda.<\/p>\n<p>Sobre arroyo\u00a0Orqu\u00eddeas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Represa El Saltito<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Los Cedros<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Se ingresa por\u00a0la Ruta Nac. N\u00ba 14 km 963, a dos kil\u00f3metros de \u00e9sta.<\/p>\n<p>Posee\u00a0tajamares dedicados a la piscicultura en los que se puede\u00a0pescar.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Los Inciensos<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nacional N\u00ba 14 Km 961<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">El G\u00fcembe<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Provincial N\u00ba\u00a0211<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Complejo Alvarenga<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta 14\u00a0y camino Vecinal N\u00ba 1 (picada)<\/p>\n<p>En el lugar hay 8 saltos y senderos para caminatas.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Complejo Los Tres Marinos<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta 14, km 957.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755496174\">3755 &#8211; 496174<\/a><\/p>\n<p>\u00c1rea de camping con sanitarios\u00a0y quinchos.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Caba\u00f1as\u00a0Las Palmeras<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Posee 4 saltos\u00a0y un peque\u00f1o camping en sus\u00a0cercan\u00edas.<\/p>\n<p>Acceso por Ruta\u00a0Nac. N\u00ba 14, km 962 (Puente\u00a0Peatonal a\u00e9reo), mano derecha\u00a0(direcci\u00f3n hacia Dos de Mayo).\u00a0Desde la entrada se debe realizar 5 km por un camino vecinal .<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375515417004\">03755 &#8211; 15417004<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping El Refugio<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Acceso 2\u00a0De Mayo<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755496259\">3755 &#8211; 496259<\/a>\u00a0\/ <a href=\"tel:37615449393\">15449393<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping El Saltito<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sobre el salto.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">El Saltito\u00a0Canyoing<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Kait\u00e9 Aventura<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Excursiones de canyoing, actividad consistente en seguir el curso de un arroyo caminando, nadando y descendiendo cascadas con cuerdas (rapel).<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.iguazuaventura.com\">www.iguazuaventura.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:kaite@iguazuaventura.com\">kaite@iguazuaventura.com<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festival de Folclore \u201cAs\u00ed canta el coraz\u00f3n de Misiones\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Mayo<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Res. Usos M\u00faltiples A. Orloff \u00a0Saltitos Salto Orqu\u00eddeas A escaso kms. de 2 de Mayo,\u00a0un estrecho sendero que se interna en el monte permite ir observando las postales \u00fanicas de\u00a0esta regi\u00f3n. En los 500 metros\u00a0del recorrido, se encuentran\u00a0cinco saltos menores y luego\u00a0la gran ca\u00edda. Sobre arroyo\u00a0Orqu\u00eddeas. Represa El Saltito ACTIVIDADES Agroturismo Los Cedros Se &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/2-de-mayo-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">2 de Mayo<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-15 22:48:33","modified":"2015-05-18 20:18:07","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":383,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-2.jpg","slug":"2demayo-2","title":"2demayo-2","description":"","caption":"","parent":381,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":999,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades.jpg","slug":"2demayo-actividades","title":"2demayo-actividades","description":"","caption":"","parent":381,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades.jpg","width":530,"height":330},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades-300x187.jpg","width":300,"height":187},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades.jpg","width":530,"height":330},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades.jpg","width":530,"height":330}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades.jpg","width":530,"height":330},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades-300x187.jpg","width":300,"height":187},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades.jpg","width":530,"height":330},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2demayo-actividades.jpg","width":530,"height":330}}},{"id":377,"type":"post","slug":"25-de-mayo-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/25-de-mayo-atractivos\/","status":"publish","title":"25 de Mayo","title_plain":"25 de Mayo","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Pindayti y Salto Londra<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Costera N\u00ba 2<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Balneario Municipal<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta\u00a0Provincial N\u00ba 8<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755493099\">03755 &#8211;\u00a0493099<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Salto Pindayti y Salto Londra Ruta Costera N\u00ba 2 ACTIVIDADES Campamentismo Balneario Municipal Ruta\u00a0Provincial N\u00ba 8 Tel: 03755 &#8211;\u00a0493099<\/p>\n","date":"2014-08-15 22:04:13","modified":"2015-05-18 20:27:09","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":378,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2.jpg","slug":"25demayo-2","title":"25demayo-2","description":"","caption":"","parent":377,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2-300x225.jpg","width":300,"height":225},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2.jpg","width":500,"height":375}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":null,"custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2-300x225.jpg","width":300,"height":225},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/25demayo-2.jpg","width":500,"height":375}}},{"id":373,"type":"post","slug":"aristobulo-del-valle-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/aristobulo-del-valle-atractivos\/","status":"publish","title":"Aristobulo del Valle","title_plain":"Aristobulo del Valle","content":"<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ATRACTIVOS<\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque Pcial. Salto Encantado del Valle del Cu\u00f1a Pir\u00fa<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Miradores del Valle del Cu\u00f1a\u00a0Pir\u00fa<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sobre Ruta Prov. N\u00ba7<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Piedras Blancas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Alimentado por el Arroyo Alegre, cae desde 8 metros de altura y corre a lo largo de 50 metros.<\/p>\n<p>Ingreso desde Ruta\u00a0Nac. N\u00ba14, km 937 (Villa Salto\u00a0Encantado) a 5 km por camino\u00a0vecinal de tierra.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Alegre<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sobre el Arroyo Alegre, de 13 metros de altura. En sus cercan\u00edas, la Cascada Alegre , y un poco m\u00e1s all\u00e1 el Salto Armon\u00eda.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Orquideario Otto<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Visitas guiadas, ventas.<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>Paseo Cultural y Casa de la Cultura del Bicentenario.<\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Venta Artesan\u00edas Mby\u00e1 Guaran\u00ed \u201cCamboat\u00e1 Arte Regional\u201d<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cabalgata<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Tacuap\u00ed Lodges<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420335\">03743 &#8211; 420335<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tacuapi.com.ar\">www.tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@tacuapi.com.ar\">info@tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Complejo Kaaguy Yvoty<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755470380\">03755 &#8211; 470380<\/a> \/ <a href=\"tel:3755470801\">470801<\/a> \/ <a href=\"tel:375515651140\">15651140<\/a> \/\u00a0<a href=\"tel:375515647320\">15647320<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.kaaguy-yvoty.com\">www.kaaguy-yvoty.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:garayt@arnet.com.ar\">garayt@arnet.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Caminata<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Senderos dentro del Parque Pcial. Salto Encantado (Tacuap\u00ed Lodges) <\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420335\">03743 &#8211; 420335<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tacuapi.com.ar\">www.tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@tacuapi.com.ar\">info@tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Complejo Kaaguy Yvoty<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755470380\">03755 &#8211; 470380<\/a> \/ <a href=\"tel:3755470801\">470801<\/a> \/ <a href=\"tel:375515651140\">15651140<\/a> \/\u00a0<a href=\"tel:375515647320\">15647320<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.kaaguy-yvoty.com\">www.kaaguy-yvoty.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:garayt@arnet.com.ar\">garayt@arnet.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Parque Pcial. Salto\u00a0Encantado<\/span><\/strong><\/p>\n<p>R.N. 14-Km 212<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743470195\">03743 &#8211; 470195<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Balneario Mcipal. Cu\u00f1a Pir\u00fa<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Pcial.\u00a0N\u00ba 7 hacia J. Am\u00e9rica<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743470195\">03743 &#8211; 470195<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Salto Piedras Blancas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nacional 14 Km 937<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>Picada Las Malvinas sobre Arroyo\u00a0Alegre<\/strong><\/span><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755461253\">03755 &#8211; 461253<\/a> \/\u00a0<a href=\"tel:375515683083\">15683083<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping del Complejo Don Mario<\/span><\/strong><\/p>\n<p>R.N. 14 &#8211; Km 1218 sobre Arroyo Alegre<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743470424\">03743 &#8211; 470424<\/a><\/p>\n<p>Con servicios<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Complejo Tur\u00edstico El Jag\u00fcel\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Nac. 14- Km 208<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743470234\">03743 &#8211; 470234<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Maru\u00f1ak<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Canchas,\u00a0deportivas, pileta natural.<\/p>\n<p>R.N.\u00a014 &#8211; Km 945<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743470316\">03743 &#8211; 470316<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Elefante Blanco<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Pcial. 9 a 4km del empalme Ruta Nac. N\u00ba 14<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Masoterapia (Tacuap\u00ed Lodges)<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420335\">03743 &#8211; 420335<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tacuapi.com.ar\">www.tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@tacuapi.com.ar\">info@tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Mountain Bike (Tacuap\u00ed Lodges)<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420335\">03743 &#8211; 420335<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tacuapi.com.ar\">www.tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@tacuapi.com.ar\">info@tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Complejo Kaaguy Yvoty<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755470380\">03755 &#8211; 470380<\/a> \/ <a href=\"tel:3755470801\">470801<\/a> \/ <a href=\"tel:375515651140\">15651140<\/a> \/\u00a0<a href=\"tel:375515647320\">15647320<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.kaaguy-yvoty.com\">www.kaaguy-yvoty.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:garayt@arnet.com.ar\">garayt@arnet.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Rappel (Tacuap\u00ed Lodges)<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420335\">03743 &#8211; 420335<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tacuapi.com.ar\">www.tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@tacuapi.com.ar\">info@tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Complejo Kaaguy Yvoty<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755470380\">03755 &#8211; 470380<\/a> \/ <a href=\"tel:3755470801\">470801<\/a> \/ <a href=\"tel:375515651140\">15651140<\/a> \/\u00a0<a href=\"tel:375515647320\">15647320<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.kaaguy-yvoty.com\">www.kaaguy-yvoty.com<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:garayt@arnet.com.ar\">garayt@arnet.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Traves\u00edas 4&#215;4 (Tacuap\u00ed Lodges)<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420335\">03743 &#8211; 420335<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tacuapi.com.ar\">www.tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@tacuapi.com.ar\">info@tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Visita a Aldeas Abor\u00edgenes y a Secaderos (Tacuap\u00ed Lodges)<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420335\">03743 &#8211; 420335<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.tacuapi.com.ar\">www.tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@tacuapi.com.ar\">info@tacuapi.com.ar<\/a><\/p>\n<p>\u00b7 Aldea Yvytu Por\u00e1<\/p>\n<p>\u00b7 Aldea Kapi y Poty<\/p>\n<p>\u00b7 Aldea Kaaguy miri rupa<\/p>\n<p>\u00b7 Aldea Ka aguy poty<\/p>\n<p>\u00b7 Aldea Yovy<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Senderos Interpretativos (Cu\u00f1apir\u00fa Lodge)<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Avistaje de Aves, caminatas nocturnas.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755470171\">03755 &#8211; 470171<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.cu\u00f1apirulodge.com\">www.cu\u00f1apirulodge.com<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festival del Salto Encantado<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Agosto<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesca<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Club de Caza y Pesca Arist\u00f3bulo\u00a0del Valle<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Picada Paraguay<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Parque Pcial. Salto Encantado del Valle del Cu\u00f1a Pir\u00fa Miradores del Valle del Cu\u00f1a\u00a0Pir\u00fa Sobre Ruta Prov. N\u00ba7 Salto Piedras Blancas Alimentado por el Arroyo Alegre, cae desde 8 metros de altura y corre a lo largo de 50 metros. Ingreso desde Ruta\u00a0Nac. N\u00ba14, km 937 (Villa Salto\u00a0Encantado) a 5 km por camino\u00a0vecinal de &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/aristobulo-del-valle-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Aristobulo del Valle<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-15 21:41:52","modified":"2015-05-18 20:57:20","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":374,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/a-valle-2.jpg","slug":"a-valle-2","title":"a-valle-2","description":"","caption":"","parent":373,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1011,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades.jpg","slug":"adelvalle-actividades","title":"adelvalle-actividades","description":"","caption":"","parent":373,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades.jpg","width":700,"height":465},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades.jpg","width":700,"height":465}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades-672x372.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades.jpg","width":700,"height":465},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/adelvalle-actividades.jpg","width":700,"height":465}}},{"id":367,"type":"post","slug":"campo-ramon-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/campo-ramon-atractivos\/","status":"publish","title":"Campo Ram\u00f3n","title_plain":"Campo Ram\u00f3n","content":"<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ATRACTIVOS<\/strong><\/span><\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>Grapia Milenaria<\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Teodoro Cuenca<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto La Cascada<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festival Pcial. de la Ecolog\u00eda<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Marzo<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Viejo Puente<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Ruta Provincial N\u00ba 103<\/p>\n<p>Tel <a href=\"tel:375515656813\">03755 &#8211; 15656813<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Balneario Camping El Bonito<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Villa Bonita<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755483049\">03755 &#8211; 483049<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping Brisas del Salto<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sec IV Lote 128<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375515685874\">03755 &#8211; 15685874<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Camping La Cascada<\/span><\/strong><\/p>\n<p>R. P. N\u00ba\u00a03<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3755401808\">03755 &#8211; 401808<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Grapia Milenaria Salto Teodoro Cuenca Salto La Cascada ACTIVIDADES Festividades Festival Pcial. de la Ecolog\u00eda Marzo Campamentismo Camping Viejo Puente Ruta Provincial N\u00ba 103 Tel 03755 &#8211; 15656813 Balneario Camping El Bonito Villa Bonita Tel: 03755 &#8211; 483049 Camping Brisas del Salto Sec IV Lote 128 Tel: 03755 &#8211; 15685874 Camping La Cascada R. &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/campo-ramon-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Campo Ram\u00f3n<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-15 20:59:39","modified":"2015-05-18 21:24:02","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":369,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-3.jpg","slug":"campo-ramon-3","title":"campo-ramon-3","description":"","caption":"","parent":367,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1013,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades.jpg","slug":"campo-ramon-actividades","title":"campo-ramon-actividades","description":"","caption":"","parent":367,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades.jpg","width":640,"height":480}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades-640x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/campo-ramon-actividades.jpg","width":640,"height":480}}},{"id":362,"type":"post","slug":"obera-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/obera-atractivos\/","status":"publish","title":"Ober\u00e1","title_plain":"Ober\u00e1","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Berrondo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sobre R.P. 103\u00a0a 4km del centro de Ober\u00e1.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Salto Krysiuk<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Lote 189 Secc.\u00a0\u201cC\u201d-Guaran\u00ed<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:0375515575095\">03755 &#8211; 15575095<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Jard\u00edn de los P\u00e1jaros<\/span><\/strong><\/p>\n<p>M\u00e1s de\u00a0200 ejemplares de aves, distribuidos en 70 especies, en un\u00a0predio de exorbitante naturaleza para ser admirados.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Parque de las Naciones<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Predio de 10 has donde se levantan las casas t\u00edpicas de las\u00a0colectividades inmigrantes de\u00a0Misiones y el Museo Hist\u00f3rico\u00a0y de Ciencias Naturales Municipal.<\/p>\n<p>Ruta Nac. N\u00ba 12 y Av.\u00a0Andresito<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Iglesias y Santuarios<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Establecimientos Yerbateros y Tealeros<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Serpentario y Centro Zootoxicol\u00f3gico<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Aut\u00f3dromo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sobre Ruta Pcial.\u00a0N\u00ba 103<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Monumentos, murales y bustos<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Trabajos realizados en su\u00a0mayor\u00eda, por alumnos de la facultad de Arte de dicha ciudad.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES\u00a0<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Feria Provincial del Libro<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Agosto.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Fiesta Nac. del Inmigrante<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Desde 1980 se festeja La Fiesta Nacional del Inmigrante en\u00a0el \u201cParque de las Naciones\u201d.\u00a0Cada casa t\u00edpica agasaja a sus\u00a0visitantes con comidas y bailes\u00a0t\u00edpicos, adem\u00e1s de shows en\u00a0vivo con artistas de renombre y\u00a0la elecci\u00f3n de su reina.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Fiesta del Verano<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Carnaval<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Termalismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesque y pague<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>Agroturismo<\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agrocamping <\/span><\/strong><\/p>\n<p>Santa Rita &#8211; Ruta Nacional N\u00ba 12 Km 12.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375515690986\">03755 &#8211; 15690986<\/a> \/ <a href=\"tel:375515661051\">15661051<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Deportes<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Competencias automovil\u00edsticas &#8211;\u00a0Aut\u00f3dromo<\/p>\n<p>Competencias de motociclismo &#8211;\u00a0Aut\u00f3dromo<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Complejo Tur\u00edstico \u201cSalto Berrondo&#8221;<\/span><\/strong><\/p>\n","excerpt":"<p>Salto Berrondo Sobre R.P. 103\u00a0a 4km del centro de Ober\u00e1. Salto Krysiuk Lote 189 Secc.\u00a0\u201cC\u201d-Guaran\u00ed Tel: 03755 &#8211; 15575095 Jard\u00edn de los P\u00e1jaros M\u00e1s de\u00a0200 ejemplares de aves, distribuidos en 70 especies, en un\u00a0predio de exorbitante naturaleza para ser admirados. Parque de las Naciones Predio de 10 has donde se levantan las casas t\u00edpicas de &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/obera-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Ober\u00e1<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-15 15:01:15","modified":"2015-05-18 21:32:02","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[{"id":3,"name":"lola","url":"","date":"2014-08-15 15:57:05","content":"<p>excelente lugar!!<\/p>\n","parent":0}],"attachments":[{"id":363,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-2.jpg","slug":"obera-2","title":"obera-2","description":"","caption":"","parent":362,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1019,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos.jpg","slug":"obera-atractivos-2","title":"obera-atractivos","description":"","caption":"","parent":362,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos-500x372.jpg","width":500,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos.jpg","width":500,"height":375}}}],"comment_count":1,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos-500x372.jpg","custom_fields":{"snapFB":["s:50:\"a:1:{i:0;a:1:{s:12:\"rpstPostIncl\";s:7:\"nxsi0fb\";}}\";"]},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos-500x372.jpg","width":500,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/obera-atractivos.jpg","width":500,"height":375}}},{"id":358,"type":"post","slug":"2-arroyos-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/2-arroyos-atractivos\/","status":"publish","title":"2 Arroyos","title_plain":"2 Arroyos","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Visita a Comunidades abor\u00edgenes:<\/p>\n<p>\u00b7 Sarakura<\/p>\n<p>\u00b7 Pino poty<\/p>\n<p>\u00b7 Tamand\u00faa<\/p>\n<p>\u00b7 Guyray<\/p>\n<p>\u00b7 Ara poty<\/p>\n<p>Fiesta Provincial del Colono &#8211; Diciembre<\/p>\n","excerpt":"<p>ACTIVIDADES Visita a Comunidades abor\u00edgenes: \u00b7 Sarakura \u00b7 Pino poty \u00b7 Tamand\u00faa \u00b7 Guyray \u00b7 Ara poty Fiesta Provincial del Colono &#8211; Diciembre<\/p>\n","date":"2014-08-15 14:51:59","modified":"2015-05-18 22:28:19","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":359,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/dos-arroyos.jpg","slug":"dos-arroyos","title":"dos-arroyos","description":"","caption":"","parent":358,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1023,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos.jpg","slug":"2arroyos-atractivos","title":"2arroyos-atractivos","description":"","caption":"","parent":358,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos-500x372.jpg","width":500,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos.jpg","width":500,"height":375}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos-500x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos.jpg","width":500,"height":375},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos-500x372.jpg","width":500,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/2arroyos-atractivos.jpg","width":500,"height":375}}},{"id":269,"type":"post","slug":"leandro-n-alem-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/leandro-n-alem-atractivos\/","status":"publish","title":"Leandro N. Alem","title_plain":"Leandro N. Alem","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Museo Faryluk &#8211; Exposici\u00f3n de antig\u00fcedades, autos y carruajes\u00a0antiguos.<\/p>\n<p>9 de Julio N\u00ba 1250<\/p>\n<p>Museo de Esculturas en Madera \u201cHumberto y Fabriciano G\u00f3mez Lollo\u201d &#8211; Conserva y exhibe 38 esculturas de diferentes artistas nacionales e internacionales.<\/p>\n<p>Sarmiento N\u00ba 85<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:03754420322\">03754 &#8211; 420322<\/a><\/p>\n<p>Museo Hist\u00f3rico de Leandro N. Alem &#8211; Muestra de piezas representativas del pasado de la ciudad y la regi\u00f3n &#8211; Costumbres, vida cotidiana, ocio, profesiones y m\u00e1s.<\/p>\n<p>Av.9 de Julio y Sarmiento.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Fiesta Pcial. de la Cerveza &#8211; Noviembre.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Complejo T\u00edo Coraz\u00f3n.<\/p>\n<p>Barrio Jos\u00e9 Sartori.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3754420427\">03754 &#8211; 420427<\/a><\/p>\n<p>Complejo La Isla<\/p>\n<p>Av. G\u00fcemes y Dur\u00e1n.<\/p>\n<p>Camping Los Churruas (ex El Predio)<\/p>\n<p>Ruta Provincial N\u00ba 4 Km 39<\/p>\n<p>Camping Las Palmeras<\/p>\n<p>Ruta Nacional N\u00ba 14<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3754420437\">03754 &#8211; 420437<\/a><\/p>\n<p>Camping Don Antonio<\/p>\n<p>Ruta Nacional N\u00ba 14<\/p>\n<p>Tel: (03755) 15518625<\/p>\n<p>Camping Ikebanas Agroturismo<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375415499340\">03754 &#8211; 15499340<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Museo Faryluk &#8211; Exposici\u00f3n de antig\u00fcedades, autos y carruajes\u00a0antiguos. 9 de Julio N\u00ba 1250 Museo de Esculturas en Madera \u201cHumberto y Fabriciano G\u00f3mez Lollo\u201d &#8211; Conserva y exhibe 38 esculturas de diferentes artistas nacionales e internacionales. Sarmiento N\u00ba 85 Tel: 03754 &#8211; 420322 Museo Hist\u00f3rico de Leandro N. Alem &#8211; Muestra de piezas representativas &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/leandro-n-alem-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Leandro N. Alem<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 22:07:47","modified":"2015-05-18 22:32:12","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":270,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-2.jpg","slug":"alem-2","title":"alem-2","description":"","caption":"","parent":269,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1027,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades.jpg","slug":"alem-actividades","title":"alem-actividades","description":"","caption":"","parent":269,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades.jpg","width":500,"height":380},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades-300x228.jpg","width":300,"height":228},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades-500x372.jpg","width":500,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades.jpg","width":500,"height":380}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades-500x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades.jpg","width":500,"height":380},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades-300x228.jpg","width":300,"height":228},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades-500x372.jpg","width":500,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/alem-actividades.jpg","width":500,"height":380}}},{"id":265,"type":"post","slug":"pto-iguazu-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/pto-iguazu-atractivos\/","status":"publish","title":"Pto. Iguaz\u00fa","title_plain":"Pto. Iguaz\u00fa","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Parque Nacional Iguaz\u00fa.<\/p>\n<p>\u00c1rea Cataratas (tren ecol\u00f3gico, traves\u00edas n\u00e1uticas, senderismo, paseo de la luna llena, safaris fotogr\u00e1ficos, cabalgatas, paseos en bicicleta por la selva, avistaje de aves, rappel, traves\u00edas 4&#215;4).<\/p>\n<p>Museos.<\/p>\n<p>Orquidearios.<\/p>\n<p>Hito 3 Fronteras.<\/p>\n<p>Ferias de Artesan\u00edas.<\/p>\n<p>Centro de Recuperaci\u00f3n de Aves G\u00fcira Oga.<\/p>\n<p>Emprendimiento La Aripuca.<\/p>\n<p>Costanera.<\/p>\n<p>Miradores.<\/p>\n<p>Puente Internacional Tancredo\u00a0Neves.<\/p>\n<p>Duty Free Shop.<\/p>\n<p>Jard\u00edn de los Picaflores.<\/p>\n<p>Selva Viva.<\/p>\n<p>Santuario Nuestra Sra. Del Iguaz\u00fa.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Camping \u201cEl Viejo Americano\u201d<\/p>\n<p>Ruta Nacional 12, Km 5.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757421575\">03757 &#8211; 421575<\/a><\/p>\n<p>Camping Ecol\u00f3gico \u201cEterno Reverdecer\u201d<\/p>\n<p>Ruta Nacional N\u00ba 12 km 5.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375715532976\">03757 &#8211; 15532976<\/a><\/p>\n<p>Camping \u201cEl Pind\u00f3\u201d<\/p>\n<p>Ruta Nacional 12, Km 1.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757421795\">03757 &#8211; 421795<\/a><\/p>\n<p>Camping Agreste.<\/p>\n<p>Irup\u00e9 y Rosa Blanca.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757424129\">03757 &#8211; 424129<\/a>\u00a0\/ <a href=\"tel:3757421358\">421358<\/a><\/p>\n<p>Visita a Aldeas Abor\u00edgenes.<\/p>\n<p>Paseos en Catamar\u00e1n.<\/p>\n<p>Festival Internacional de Teatro.<\/p>\n<p>Fiesta Provincial del Turismo &#8211;\u00a0Diciembre.<\/p>\n<p>Iguaz\u00fa en Concierto &#8211; Mayo.<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Parque Nacional Iguaz\u00fa. \u00c1rea Cataratas (tren ecol\u00f3gico, traves\u00edas n\u00e1uticas, senderismo, paseo de la luna llena, safaris fotogr\u00e1ficos, cabalgatas, paseos en bicicleta por la selva, avistaje de aves, rappel, traves\u00edas 4&#215;4). Museos. Orquidearios. Hito 3 Fronteras. Ferias de Artesan\u00edas. Centro de Recuperaci\u00f3n de Aves G\u00fcira Oga. Emprendimiento La Aripuca. Costanera. Miradores. Puente Internacional Tancredo\u00a0Neves. Duty &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/pto-iguazu-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Pto. Iguaz\u00fa<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 21:28:22","modified":"2015-05-19 13:09:30","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":266,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/aripuca.jpg","slug":"aripuca","title":"aripuca","description":"","caption":"","parent":265,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1033,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades.jpg","slug":"iguazu-actividades","title":"iguazu-actividades","description":"","caption":"","parent":265,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades.jpg","width":750,"height":507},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades-300x203.jpg","width":300,"height":203},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades.jpg","width":750,"height":507}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades-672x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades.jpg","width":750,"height":507},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades-300x203.jpg","width":300,"height":203},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/iguazu-actividades.jpg","width":750,"height":507}}},{"id":261,"type":"post","slug":"pto-libertad-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/pto-libertad-atractivos\/","status":"publish","title":"Pto. Libertad","title_plain":"Pto. Libertad","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Museo Centro Cultural Bemberg &#8211;\u00a0Lleva el nombre de los hermanos Bemberg, fundadores de la localidad. Guarda elementos de\u00a0arqueolog\u00eda, ciencias naturales e historia regional.<\/p>\n<p>Salto Yasy.<\/p>\n<p>Saltos Diamante Azul y Bella Vista.<\/p>\n<p>Capilla Pto. Bemberg &#8211;\u00a0Construida en la decada del 30 sobre la margen izquierda del R\u00edo Paran\u00e1, constituyendo uno de los atractivos turisticos m\u00e1s importante por su valor hist\u00f3rico de la colonizaci\u00f3n llevada a cabo por los Hemanos Bemberg.<\/p>\n<p>Lago Urugua-\u00ed &#8211;\u00a0Superficie aproximada de 8.000 hect\u00e1reas, apta para practicar variados deportes acu\u00e1ticos. Con dos balnearios, donde es<br \/>\nposible acampar, pescar, disfrutar de paseos en lanchas en lancha, velas, practicar windsurf, etc.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Posada Pto. Bemberg.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Paseos N\u00e1uticos<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Paseo en lancha por el R\u00edo Paran\u00e1.<\/p>\n<p>Navegaci\u00f3n al Salto Yasy.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Avistaje de Aves<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Paseos por la selva<\/span><\/strong><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Museo Centro Cultural Bemberg &#8211;\u00a0Lleva el nombre de los hermanos Bemberg, fundadores de la localidad. Guarda elementos de\u00a0arqueolog\u00eda, ciencias naturales e historia regional. Salto Yasy. Saltos Diamante Azul y Bella Vista. Capilla Pto. Bemberg &#8211;\u00a0Construida en la decada del 30 sobre la margen izquierda del R\u00edo Paran\u00e1, constituyendo uno de los atractivos turisticos m\u00e1s &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/pto-libertad-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Pto. Libertad<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 20:50:28","modified":"2015-05-19 14:24:43","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":262,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/pto-libertad.jpg","slug":"pto-libertad","title":"pto-libertad","description":"","caption":"","parent":261,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1037,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades.jpg","slug":"ptolibertad-actividades","title":"ptolibertad-actividades","description":"","caption":"","parent":261,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades.jpg","width":574,"height":332},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades-300x174.jpg","width":300,"height":174},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades.jpg","width":574,"height":332},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades.jpg","width":574,"height":332}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades.jpg","width":574,"height":332},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades-300x174.jpg","width":300,"height":174},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades.jpg","width":574,"height":332},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ptolibertad-actividades.jpg","width":574,"height":332}}},{"id":257,"type":"post","slug":"wanda-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wanda-atractivos\/","status":"publish","title":"Wanda","title_plain":"Wanda","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Salto Tup\u00ed Cu\u00e1.<\/p>\n<p>Acceso desde Ruta Nac. 12.<\/p>\n<p>Yacimientos de Piedras Semipreciosas &#8211;\u00a0Exposici\u00f3n y ventas &#8211; Existen<br \/>\nvarios establecimientos.<\/p>\n<p>Acceso desde Ruta Nac. 12.<\/p>\n<p>Museo Hist\u00f3rico Nuestra Sra. Del Iguaz\u00fa.<\/p>\n<p>Iglesia de Czestochowa &#8211;\u00a0Primera iglesia fundada por inmigrantes polacos &#8211; Capilla pintoresca ubicada en el Barrio Industrial.<\/p>\n<p>Parque Tem\u00e1tico Mitos Guaran\u00edes &#8211;\u00a0A 40 km de las Cataratas del<br \/>\nIguaz\u00fa, forma parte del proyecto Compa\u00f1\u00eda Minera Wanda SRL. Ofrece esculturas talladas en madera de los seres mitol\u00f3gicos de Misiones, entre ellos el pombero, el kurupy, el tey\u00fa yagu\u00e1, el camba bolsa, el m`bopy, el yasy yater\u00e9, la ca\u00e1 yary, entre otros.<\/p>\n<p>Ruta Nac. 12 Km 1549<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3757471042\">03757 &#8211; 471042<\/a><\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.piedrasdewanda.com\">www.piedrasdewanda.com<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Fiesta Patronal &#8211; El 15 de Agosto de cada a\u00f1o, se celebra el aniversario de fundaci\u00f3n de la ciudad en la primera Iglesia fundada por inmigrantes.<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Salto Tup\u00ed Cu\u00e1. Acceso desde Ruta Nac. 12. Yacimientos de Piedras Semipreciosas &#8211;\u00a0Exposici\u00f3n y ventas &#8211; Existen varios establecimientos. Acceso desde Ruta Nac. 12. Museo Hist\u00f3rico Nuestra Sra. Del Iguaz\u00fa. Iglesia de Czestochowa &#8211;\u00a0Primera iglesia fundada por inmigrantes polacos &#8211; Capilla pintoresca ubicada en el Barrio Industrial. Parque Tem\u00e1tico Mitos Guaran\u00edes &#8211;\u00a0A 40 km &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wanda-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Wanda<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 20:42:27","modified":"2015-05-19 19:32:34","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":258,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-2.jpg","slug":"wanda-2","title":"wanda-2","description":"","caption":"","parent":257,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1043,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos.jpg","slug":"wanda-atractivos-2","title":"wanda-atractivos","description":"","caption":"","parent":257,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos.jpg","width":1024,"height":768},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-1024x576.jpg","width":1024,"height":576}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-672x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos.jpg","width":1024,"height":768},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/wanda-atractivos-1024x576.jpg","width":1024,"height":576}}},{"id":251,"type":"post","slug":"eldorado-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/eldorado-atractivos\/","status":"publish","title":"Eldorado","title_plain":"Eldorado","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Parque Schwelm &#8211;\u00a0Dentro est\u00e1 el Vivero Municipal\u00a0y Museo Municipal Casa del\u00a0Fundador, desde all\u00ed se puede\u00a0apreciar de la Costanera y vistas al R\u00edo Paran\u00e1 y costas del\u00a0Paraguay.<\/p>\n<p>A 9km de Eldorado,\u00a0por Av. San Martin Km 1.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751426473\">03751 &#8211; 426473<\/a> \/ <a href=\"tel:375115665080\">15665080<\/a><\/p>\n<p>Salto Elena -Con casi 10 metros de altura, es\u00a0uno de los peque\u00f1os fluentes\u00a0del r\u00edo Paran\u00e1 que nacen a unos\u00a0pocos kil\u00f3metros de su desembocadura. Originado por un importante desnivel en el basalto\u00a0que aflora en la zona y la gruta\u00a0que lo recubre parcialmente.<\/p>\n<p>Se accede transitando unos\u00a02Km. por Av. 9 de Julio.<\/p>\n<p>Salto K\u00fcpper &#8211;\u00a0Se encuentra dentro de una\u00a0reserva natural de 15has. que\u00a0protege parte de la Selva Paranaense y la Selva Rivera con Tacuarales. Presenta dos saltos,\u00a0uno de los cuales se encuentra\u00a0totalmente cubierto de selva,\u00a0lo que imposibilita su visibilidad. Destac\u00e1ndose 26 tipos\u00a0de orqu\u00eddeas.<\/p>\n<p>F\u00e9lix Bogado a\u00a0557mts. del r\u00edo Paran\u00e1.<\/p>\n<p>Museo Cooperativo CEEL &#8211;\u00a0Muestra la gesta colonizadora organizada por Adolfo Julio\u00a0Schwelm, efectivizadas por colones europeos. Contiene una\u00a0videoteca, archivo digital, sala\u00a0de proyecci\u00f3n y sala de exposici\u00f3n.<\/p>\n<p>Av. San Mart\u00edn Este 1879\u00a0Km 9.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751421963\">03751 &#8211; 421963<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:museo@ceel.com.ar\">museo@ceel.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Costanera<\/p>\n<p>Av. San Mart\u00edn-Zona del Puerto.<\/p>\n<p>Aut\u00f3dromo.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Agroturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Establecimiento \u201cEl Quincho\u201d<\/p>\n<p>Ruta 12 &#8211; Km. 1560.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751422517\">03751 &#8211; 422517<\/a> \/ <a href=\"tel:375115523825\">15523825<\/a><\/p>\n<p>Estancia Las Mercedes &#8211; Caminatas, canotaje, cabalgatas, piscina.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115418224\">03751 &#8211; 15418224<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:estancialasmercedes@yahoo.com.ar\">estancialasmercedes@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesca<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Camping Piray Guaz\u00fa.<\/p>\n<p>Ex Ruta\u00a0Nacional N\u00ba 12.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751426473\">03751 &#8211; 426473<\/a> \/ <a href=\"tel:375115666661\">15666661<\/a><\/p>\n<p>Camping La Playita.<\/p>\n<p>Av. Los\u00a0Cedros Km 18 sobre Arroyo Piray Min\u00ed.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751426473\">03751 &#8211; 426473<\/a><\/p>\n<p>Camping La Colina.<\/p>\n<p>Calle Benjam\u00edn Matienzo S\/N Km 3.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751431165\">03751 &#8211; 431165<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Turismo Aventura<\/span><\/strong><\/p>\n<p>La Cueva Min\u00ed &#8211; Complejo tur\u00edstico que en guaran\u00ed\u00a0significa cueva peque\u00f1a, ubicado a orillas del arroyo Piray Mini\u00a0en la ciudad de Eldorado &#8211; Rafting, excursiones en semirrigidos, expediciones en veh\u00edculos\u00a0todo terreno, canotaje, entre\u00a0otras.<\/p>\n<p><a href=\"mailto:buby@aventurasys.com.ar\">buby@aventurasys.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751430591\">03751 &#8211; 430591<\/a> \/ <a href=\"tel:375115408200\">15408200<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Fiesta Provincial del Helado &#8211;\u00a0Enero.<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Parque Schwelm &#8211;\u00a0Dentro est\u00e1 el Vivero Municipal\u00a0y Museo Municipal Casa del\u00a0Fundador, desde all\u00ed se puede\u00a0apreciar de la Costanera y vistas al R\u00edo Paran\u00e1 y costas del\u00a0Paraguay. A 9km de Eldorado,\u00a0por Av. San Martin Km 1. Tel: 03751 &#8211; 426473 \/ 15665080 Salto Elena -Con casi 10 metros de altura, es\u00a0uno de los peque\u00f1os fluentes\u00a0del &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/eldorado-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Eldorado<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 20:08:38","modified":"2015-05-19 19:46:44","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":254,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-2.jpg","slug":"eldorado-2","title":"eldorado-2","description":"","caption":"","parent":251,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1047,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos.jpg","slug":"eldorado-atractivos-2","title":"eldorado-atractivos","description":"","caption":"","parent":251,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos.jpg","width":550,"height":412},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos-550x372.jpg","width":550,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos.jpg","width":550,"height":412}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos-550x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos.jpg","width":550,"height":412},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos-550x372.jpg","width":550,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/eldorado-atractivos.jpg","width":550,"height":412}}},{"id":247,"type":"post","slug":"montecarlo-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/montecarlo-atractivos\/","status":"publish","title":"Montecarlo","title_plain":"Montecarlo","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Zool\u00f3gico y Parque Natural \u201cZoo Bal Park\u201d.<\/p>\n<p>A 1 km de la ruta Nac. 12 &#8211; Abierto todos los d\u00edas de 8 a 19 hs.<\/p>\n<p>Parque Juan Vortish y Laberinto Vegetal &#8211; Posee 6 has. con especies nativas e implantadas. Es sede de la Fiesta Nac. De la Orquidea y Pcial. de la Flor. \u00a0Se encuentra all\u00ed el laberinto vegetal de 3100 m2, el m\u00e1s grande de Sudam\u00e9rica en su tipo. Abierto de 8 a 18 hs. Lunes<br \/>\ncerrado.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Viveros<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Museo \u201cHuellas del Pasado\u201d\u00a0&#8211; Exposici\u00f3n de objetos y documentos hist\u00f3ricos de Montecarlo.<\/p>\n<p>Calle Ayacucho s\/n<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751480287\">03751 &#8211; 480287<\/a><\/p>\n<p>Museo\u201d del Agricultor\u201d &#8211; Exposici\u00f3n de herramientas y m\u00e1quinas usadas por los primeros colonos que se asentaron en Montecarlo<\/p>\n<p>Av. El Libertador\u00a0y Facundo Quiroga.<\/p>\n<p>Tel. <a href=\"tel:3751480582\">03751 &#8211; 480582<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesca<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Aquarium Montecarlo -M\u00e1s de 50 especies de la fauna ict\u00edcola de Misiones.<\/p>\n<p>Calle Eras Geol\u00f3gicas.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751482196\">03751 &#8211; 482196<\/a><\/p>\n<p>Club de Pesca &#8211; A orillas del R\u00edo Paran\u00e1, desde all\u00ed es posible acceder por embarcaciones a la Isla Caraguatay &#8211; Playas con arena, embarcadero para lanchas y botes. Servicio de restaurant y bar.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751480022\">03751 &#8211; 480022<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Flora<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Orquideario T-Z &#8211; Cultivo de orqu\u00eddeas nativas e h\u00edbridas, bromelias.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751482286\">03751 &#8211; 482286<\/a><\/p>\n<p>Orquideario Catasetum\u00a0&#8211; Cultivo de nativas y ex\u00f3ticas, paseo colonial.<\/p>\n<p>Calle Carlos Britzius.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751482321\">03751 &#8211; 482321<\/a><\/p>\n<p>Orquideario Willy<\/p>\n<p>Calle Mitre y Av. Brasil<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751480198\">03751 &#8211; 480198<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Fiesta Nacional de la Orqu\u00eddea y Provincial de la Flor &#8211; Octubre.<\/p>\n<p>Fiesta Provincial del Ternero y Provincial del Ganadero &#8211; Agosto.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Visitas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Molinos de Yerba Mate Cooperativa Agr\u00edcola &#8211; Recorrido durante el cual se explica el proceso de producci\u00f3n de la yerba mate.<\/p>\n<p>Calle Facundo Quiroga s\/n.<\/p>\n<p>Tel: (3751) 480053<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Camping Ita Por\u00e1.<\/p>\n<p>Ruta Nacional N\u00ba 12 Km 1527.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751480645\">03751 &#8211; 480645<\/a><\/p>\n<p>Camping Gran Bal Park Don Leonardo.<\/p>\n<p>Colonia Guatamb\u00fa.<\/p>\n<p>Camping Los Chila.<\/p>\n<p>Barrio San Luis.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751481512\">03751 &#8211; 481512<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Zool\u00f3gico y Parque Natural \u201cZoo Bal Park\u201d. A 1 km de la ruta Nac. 12 &#8211; Abierto todos los d\u00edas de 8 a 19 hs. Parque Juan Vortish y Laberinto Vegetal &#8211; Posee 6 has. con especies nativas e implantadas. Es sede de la Fiesta Nac. De la Orquidea y Pcial. de la Flor. &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/montecarlo-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Montecarlo<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 19:57:50","modified":"2015-05-19 20:00:28","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":249,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-2.jpg","slug":"montecarlo-2","title":"montecarlo-2","description":"","caption":"","parent":247,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1051,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades.jpg","slug":"montecarlo-actividades","title":"montecarlo-actividades","description":"","caption":"","parent":247,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades.jpg","width":640,"height":480}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades-640x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/montecarlo-actividades.jpg","width":640,"height":480}}},{"id":243,"type":"post","slug":"caraguatay-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/caraguatay-atractivos\/","status":"publish","title":"Caraguatay","title_plain":"Caraguatay","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Reserva Natural Cultural Ernesto \u201cChe\u201d Guevara.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115548402\">03751 &#8211; 15548402<\/a> \/ <a href=\"tel:375115572857\">15572857<\/a><\/p>\n<p>Parque Provincial \u201cIsla Caraguatay\u201d.<\/p>\n<p>Refugio Fundaci\u00f3n Vida Silvestre \u201cEl Timb\u00f3\u201d.<\/p>\n<p>Pr\u00f3ximo a la\u00a0Ruta Nac. N\u00ba 12.<\/p>\n<p>Capilla Santa Rita.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Los Lagos<\/p>\n<p>Ruta Pcial. 212 a 4 km del centro c\u00edvico.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751494052\">03751 &#8211; 494052<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesca<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Pesque y pague \u201cLos Estanques\u201d.<\/p>\n<p>Ruta Nac. N\u00ba 12 km\u00a01508<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115660686\">03751 &#8211; 15660686<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cabalgatas<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Establecimiento Caraguatay<\/p>\n<p>Ruta Pcial. 212 , a km 800 mts. \u00a0del centro c\u00edvico.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3751494025\">03751 &#8211; 494025<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:mseifert@arnet.com.ar\">mseifert@arnet.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Agrocamping \u201cStella Maris\u201d<\/p>\n<p>Ruta Nac. 12 km 1508<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115512396\">03751 &#8211; 15512396<\/a><\/p>\n<p>Agrocamping \u201cNuevas Ra\u00edces\u201d<\/p>\n<p>Ruta Pcial. 212, km 25, Paraje\u00a0Tarum\u00e1.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115499925\">03751 &#8211; 15499925<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Ecoturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>La Misionerita<\/p>\n<p>Ruta Nacional\u00a0N\u00ba 12 Km 1510<\/p>\n<p>Tel: 03751 &#8211; 15400126 \/ 15661845<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.la-misionerita.com.ar\">www.la-misionerita.com.ar<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Reserva Natural Cultural Ernesto \u201cChe\u201d Guevara. Tel: 03751 &#8211; 15548402 \/ 15572857 Parque Provincial \u201cIsla Caraguatay\u201d. Refugio Fundaci\u00f3n Vida Silvestre \u201cEl Timb\u00f3\u201d. Pr\u00f3ximo a la\u00a0Ruta Nac. N\u00ba 12. Capilla Santa Rita. ACTIVIDADES Agroturismo Los Lagos Ruta Pcial. 212 a 4 km del centro c\u00edvico. Tel: 03751 &#8211; 494052 Pesca Pesque y pague \u201cLos Estanques\u201d. &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/caraguatay-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Caraguatay<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 19:44:35","modified":"2015-05-19 21:56:02","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":244,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-2.jpg","slug":"caraguatay-2","title":"caraguatay-2","description":"","caption":"","parent":243,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1059,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos.jpg","slug":"caraguatay-atractivos-2","title":"caraguatay-atractivos","description":"","caption":"","parent":243,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos.jpg","width":597,"height":400},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos-300x201.jpg","width":300,"height":201},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos-597x372.jpg","width":597,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos.jpg","width":597,"height":400}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos-597x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos.jpg","width":597,"height":400},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos-300x201.jpg","width":300,"height":201},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos-597x372.jpg","width":597,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/caraguatay-atractivos.jpg","width":597,"height":400}}},{"id":238,"type":"post","slug":"puerto-rico-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/puerto-rico-atractivos\/","status":"publish","title":"Puerto Rico","title_plain":"Puerto Rico","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Museo Ra\u00edces &#8211; Exhibe elementos que datan de 1919, a\u00f1o de\u00a0fundaci\u00f3n de la localidad, narrando a trav\u00e9s de elementos\u00a0cotidianos, piezas art\u00edsticas y m\u00e1s, la evoluci\u00f3n de Puerto<br \/>\nRico &#8211; Abierto lunes a s\u00e1bados de 9:00 a 11:00 y de 16:30 a<br \/>\n20:00.<\/p>\n<p>Av. San Mart\u00edn N\u00ba 1400<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420220\">03743 &#8211; 420220<\/a><\/p>\n<p>Costanera &#8211; Sobre el R\u00edo Paran\u00e1, atractivo paseo en la ciudad de Puerto Rico. Espacios parquizados, veredas, ciclov\u00eda.<\/p>\n<p>Museo de Ciencias Naturales Abierto lunes a viernes de 15:00<br \/>\na 18:00, y s\u00e1bados de 8:00 a 12:00hs.<\/p>\n<p>Av. San Mart\u00edn N\u00ba 2600<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420567\">03743 &#8211; 420567<\/a><\/p>\n<p>Capilla San Miguel &#8211; Primer templo religioso de la localidad.<\/p>\n<p>Capilla Santa Rosa de Lima &#8211; Significativo espacio de reflexi\u00f3n y consagraci\u00f3n.<\/p>\n<p>Parroquia San Alberto Magno &#8211; Inaugurada en 1923.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesca<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Club de Pesca Puerto Rico<\/p>\n<p>Riberas del Rio Paran\u00e1 S\/N<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420295\">03743 &#8211; 420295<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Complejo Don Ra\u00fal<\/p>\n<p>Ruta Nac. N\u00ba12, Km 10 &#8211; Mbopicu\u00e1<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743420019\">03743 &#8211; 420019<\/a> \/ <a href=\"tel:374315448156\">15448156<\/a><\/p>\n<p>Fiesta Provincial del Almid\u00f3n &#8211;\u00a0Julio.<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Museo Ra\u00edces &#8211; Exhibe elementos que datan de 1919, a\u00f1o de\u00a0fundaci\u00f3n de la localidad, narrando a trav\u00e9s de elementos\u00a0cotidianos, piezas art\u00edsticas y m\u00e1s, la evoluci\u00f3n de Puerto Rico &#8211; Abierto lunes a s\u00e1bados de 9:00 a 11:00 y de 16:30 a 20:00. Av. San Mart\u00edn N\u00ba 1400 Tel: 03743 &#8211; 420220 Costanera &#8211; Sobre &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/puerto-rico-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Puerto Rico<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 19:34:38","modified":"2015-05-19 22:22:48","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":240,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-2.jpg","slug":"puerto-rico-2-2","title":"puerto-rico-2","description":"","caption":"","parent":238,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1063,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades.jpg","slug":"puerto-rico-actividades","title":"puerto-rico-actividades","description":"","caption":"","parent":238,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades.jpg","width":640,"height":480}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades-640x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/puerto-rico-actividades.jpg","width":640,"height":480}}},{"id":234,"type":"post","slug":"ruiz-de-montoya-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/ruiz-de-montoya-atractivos\/","status":"publish","title":"Ruiz de Montoya","title_plain":"Ruiz de Montoya","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Viveros<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Agroturismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Elaboraci\u00f3n de productos artesanales.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Camping Municipal Ruiz de Montoya.<\/p>\n<p>Ruta Provincial N\u00ba 223<\/p>\n<p>Camping La Pasarela<\/p>\n<p>Ruta Provincial N\u00ba 223<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743495025\">03743 &#8211; 495025<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Viveros ACTIVIDADES Agroturismo Elaboraci\u00f3n de productos artesanales. Campamentismo Camping Municipal Ruiz de Montoya. Ruta Provincial N\u00ba 223 Camping La Pasarela Ruta Provincial N\u00ba 223 Tel: 03743 &#8211; 495025<\/p>\n","date":"2014-08-12 19:26:55","modified":"2015-05-19 22:28:20","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":235,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-2.jpg","slug":"ruiz-montoya-2","title":"ruiz-montoya-2","description":"","caption":"","parent":234,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1069,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos.jpg","slug":"ruiz-montoya-atractivos","title":"ruiz-montoya-atractivos","description":"","caption":"","parent":234,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos.jpg","width":640,"height":480}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos-640x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/ruiz-montoya-atractivos.jpg","width":640,"height":480}}},{"id":228,"type":"post","slug":"jardin-america-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/jardin-america-atractivos\/","status":"publish","title":"Jard\u00edn Am\u00e9rica","title_plain":"Jard\u00edn Am\u00e9rica","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Parque Mcipal. Salto del Tabay.\u00a0Salto de 10 mts. de altura. Aguas abajo, el \u00e1rea de bosque nativo que circunda el arroyo posee senderos delimitados por los cuales caminar monte adentro -3 Kms. al norte de la ciudad de Jard\u00edn Am\u00e9rica- Acceso asfaltado.<\/p>\n<p>Iglesia Cristo Redentor Una policrom\u00eda de m\u00e1s de 50 vitrales iluminan el interior del templo con tonalidades diversas &#8211; All\u00ed yace el mayor orgullo de la zona: la imagen de 3 mts. de altura del Cristo Redentor tallada en cedro colorado en 1970 por un escultor alem\u00e1n.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>Festividades<\/strong><\/span><\/p>\n<p>Festival del Turista &#8211;\u00a0Fiesta anual \u2013 Enero.<\/p>\n<p>Fiesta Pcial. Infantil del Folklore &#8211; Fiesta anual &#8211; Septiembre.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Complejo Tur\u00edstico Baden Baden &#8211; Cuenta con piscina, caba\u00f1as, quinchos, parrilas, zona de acampe.<\/p>\n<p>Ruta Nacional 12 Km 1.435<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743460923\">03743 &#8211; 460923<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:campingbaden@yahoo.com.ar\">campingbaden@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Parque Municipal Salto del Tabay &#8211;\u00a0Camping acondicionado, balneario.<\/p>\n<p>R. Nacional N\u00ba 12<\/p>\n<p>Camping La Isla &#8211; Islas Malvinas S\/N<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:375115537145\">03751 &#8211; 15537145<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Deportes<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Complejo Tur\u00edstico Baden Baden &#8211; Senderismo, tirolesa,\u00a0cabalgatas, trekking, mountain bike, y otros deportes de riesgo.<\/p>\n<p>Ruta Nacional 12 Km 1.435<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3743460 923\">03743 &#8211; 460 923<\/a><\/p>\n<p>campingbaden@yahoo.com.ar<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Parque Mcipal. Salto del Tabay.\u00a0Salto de 10 mts. de altura. Aguas abajo, el \u00e1rea de bosque nativo que circunda el arroyo posee senderos delimitados por los cuales caminar monte adentro -3 Kms. al norte de la ciudad de Jard\u00edn Am\u00e9rica- Acceso asfaltado. Iglesia Cristo Redentor Una policrom\u00eda de m\u00e1s de 50 vitrales iluminan el &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/jardin-america-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Jard\u00edn Am\u00e9rica<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 15:01:16","modified":"2015-05-19 22:33:59","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":231,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-2.jpg","slug":"olympus-digital-camera","title":"OLYMPUS DIGITAL CAMERA","description":"","caption":"","parent":228,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1073,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades.jpg","slug":"olympus-digital-camera-2","title":"OLYMPUS DIGITAL CAMERA","description":"","caption":"OLYMPUS DIGITAL CAMERA","parent":228,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades.jpg","width":1024,"height":768},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-1024x576.jpg","width":1024,"height":576}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-672x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades.jpg","width":1024,"height":768},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-672x372.jpg","width":672,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/jardin-america-actividades-1024x576.jpg","width":1024,"height":576}}},{"id":223,"type":"post","slug":"san-ignacio-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-ignacio-atractivos\/","status":"publish","title":"San Ignacio","title_plain":"San Ignacio","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Casa de Horacio Quiroga &#8211; Conserva objetos de uso dom\u00e9stico que pertenecieran al escritor, libros, documentos \u2013 Abierto de 7:00 a 19:00hs.<\/p>\n<p>Parque Pcial. \u201cTey\u00fa Cuar\u00e9\u201d &#8211; Pe\u00f1\u00f3n del Tey\u00fa Cuar\u00e9 &#8211; Mirador de los ecos, mirador de los 366 escalones, balneario, playas.\u00a0R\u00edo Paran\u00e1: Isla del Barco Hundido e Isla del Toro.<\/p>\n<p>Vestigios de la Casa de Martin\u00a0Bormann.<\/p>\n<p>Miradores Valle del Yabebir\u00ed &#8211; Calle 25, Lote 11 &#8211; Tey\u00fa Cuar\u00e9.<\/p>\n<p>Reducci\u00f3n Jesu\u00edtico Guaran\u00ed San Ignacio Min\u00ed &#8211; Centro interpretativo, recreaci\u00f3n jesu\u00edtico guaran\u00ed, visitas guiadas, espect\u00e1culo de imagen y sonido.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Visita a Aldeas Abor\u00edgenes.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Camping \u201cLa Familia\u201d<\/p>\n<p>Ruta Nac. 12 Km. 1398<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3764470169\">0376 &#8211; 4470169<\/a><\/p>\n<p>Complejo Tur\u00edstico Los Jesuitas<\/p>\n<p>Calle M. Emilia Mayer<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3764427034\">0376 &#8211; 4427034<\/a><\/p>\n<p>Club de R\u00edo<\/p>\n<p>A 3,5 km del casco c\u00e9ntrico de S. Ignacio<\/p>\n<p>Piscina, playas, sala de cine y conferencias, zona de acampe, restaurant<\/p>\n<p><a href=\"http:\/\/www.clubderio.com.ar\">www.clubderio.com.ar<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:clubderio@arnet.com.ar\">clubderio@arnet.com.ar<\/a><\/p>\n<p>Playa del Sol &#8211; Puerto Nuevo de San Ignacio<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3764470455\">0376 &#8211; 4470455<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:playadelsol_mnes@yahoo.com.ar\">playadelsol_mnes@yahoo.com.ar<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Senderismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Sendero M\u00edtico &#8211; Cercano a la boca del A\u00ba Yabebir\u00ed.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Semana Santa &#8211; Espect\u00e1culo musical nocturno en la Plaza de los Jesuitas &#8211; Reducciones Jesu\u00edticas de San Ignacio Min\u00ed.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Carnavales provinciales<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesca deportiva, Trekking, Paseos N\u00e1uticos y Avistaje de Flora y Fauna.<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Club de Pesca y Deportes N\u00e1uticos San Ignacio &#8211; Puerto Nuevo de San Ignacio<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:376154413305\">0376 &#8211; 154413305<\/a><\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Casa de Horacio Quiroga &#8211; Conserva objetos de uso dom\u00e9stico que pertenecieran al escritor, libros, documentos \u2013 Abierto de 7:00 a 19:00hs. Parque Pcial. \u201cTey\u00fa Cuar\u00e9\u201d &#8211; Pe\u00f1\u00f3n del Tey\u00fa Cuar\u00e9 &#8211; Mirador de los ecos, mirador de los 366 escalones, balneario, playas.\u00a0R\u00edo Paran\u00e1: Isla del Barco Hundido e Isla del Toro. Vestigios de &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/san-ignacio-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">San Ignacio<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 14:54:51","modified":"2015-05-19 22:37:47","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":225,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/rio.jpg","slug":"rio","title":"rio","description":"","caption":"","parent":223,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1077,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos.jpg","slug":"san-ignacio-atractivos-2","title":"san-ignacio-atractivos","description":"","caption":"","parent":223,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos.jpg","width":640,"height":480}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos-640x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos.jpg","width":640,"height":480},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos-300x225.jpg","width":300,"height":225},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos-640x372.jpg","width":640,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/san-ignacio-atractivos.jpg","width":640,"height":480}}},{"id":218,"type":"post","slug":"santa-ana-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/santa-ana-atractivos\/","status":"publish","title":"Santa Ana","title_plain":"Santa Ana","content":"<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ATRACTIVOS<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Parque Tem\u00e1tico de la Cruz<\/p>\n<p>Reducci\u00f3n Jesu\u00edtico &#8211; Guaran\u00ed de Santa Ana (centro interpretativo, visitas guiadas).<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">ACTIVIDADES<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Feria de productos regionales.<\/p>\n<p>Visita a la F\u00e1brica de Rapadura.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Fiesta internacional de la Exaltaci\u00f3n de la Cruz. &#8211; Septiembre.<\/p>\n<p>Fiesta Pcial. de la Rapadura &#8211;\u00a0Noviembre.<\/p>\n<p>Fiesta de los Abuelos &#8211; Noviembre.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\"> Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Camping Playas del Paran\u00e1<\/p>\n<p>Lote 33.<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3764470231\">0376 &#8211; 4470231<\/a> \/\u00a0<a href=\"tel:376154696326\">154696326<\/a>.<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Parque Tem\u00e1tico de la Cruz Reducci\u00f3n Jesu\u00edtico &#8211; Guaran\u00ed de Santa Ana (centro interpretativo, visitas guiadas). ACTIVIDADES Feria de productos regionales. Visita a la F\u00e1brica de Rapadura. Festividades Fiesta internacional de la Exaltaci\u00f3n de la Cruz. &#8211; Septiembre. Fiesta Pcial. de la Rapadura &#8211;\u00a0Noviembre. Fiesta de los Abuelos &#8211; Noviembre. Campamentismo Camping Playas del &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/santa-ana-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Santa Ana<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-12 14:45:17","modified":"2015-05-19 22:45:36","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":221,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-2.jpg","slug":"santa-ana-2","title":"santa-ana-2","description":"","caption":"","parent":218,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1081,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos.jpg","slug":"santa-ana-atractivos-2","title":"santa-ana-atractivos","description":"","caption":"","parent":218,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos.jpg","width":600,"height":408},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos-300x204.jpg","width":300,"height":204},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos-600x372.jpg","width":600,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos.jpg","width":600,"height":408}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos-600x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos.jpg","width":600,"height":408},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos-300x204.jpg","width":300,"height":204},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos-600x372.jpg","width":600,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/santa-ana-atractivos.jpg","width":600,"height":408}}},{"id":10,"type":"post","slug":"posadas-atractivos","url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/posadas-atractivos\/","status":"publish","title":"Posadas","title_plain":"Posadas","content":"<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ATRACTIVOS<\/strong><\/span><\/p>\n<p>Casco hist\u00f3rico de la ciudad<\/p>\n<p>Museos, centros culturales, artesan\u00edas<\/p>\n<p>Paseo Bossetti<\/p>\n<p>Anfiteatro M. Antonio Ram\u00edrez<\/p>\n<p>Jard\u00edn Bot\u00e1nico \u201cAlberto Roth\u201d<\/p>\n<p>Parque Centro del Conocimiento &#8211; Centro de Convenciones y Eventos<\/p>\n<p>Costanera<\/p>\n<p>Bajada Vieja<\/p>\n<p>Mercado Modelo \u201cLa Placita\u201d<\/p>\n<p>Ferias Francas<\/p>\n<p>Parque Rep. del Paraguay<\/p>\n<p><span style=\"color: #ff9900;\"><strong>ACTIVIDADES<\/strong><\/span><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Campamentismo<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Complejo Recreativo Camping Club<\/p>\n<p>Calle 95 N\u00ba 5921 (casi 120)<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:3764457412\">0376 &#8211; 4457412<\/a> \/ <a href=\"tel:3764459519\">4459519<\/a><\/p>\n<p>Camping Nuevo Acapulco<\/p>\n<p>Ruta Nacional N\u00ba 12 (A 500m del Parque de la Ciudad)<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:376154693581\">0376 &#8211; 154693581<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Cine, teatro y afines<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Paseos en Catamar\u00e1n &#8211; Mburucuy\u00e1 Connection &#8211; Paseo por el R\u00edo Paran\u00e1 &#8211; Paseo con cocktail o con cena<\/p>\n<p>Tel: <a href=\"tel:376154334001\">0376 &#8211; 154334001<\/a><\/p>\n<p><a href=\"mailto:info@misionparana.com\">info@misionparana.com<\/a><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Compras<\/span><\/strong><\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Festividades<\/span><\/strong><\/p>\n<p>Festival Nacional de la M\u00fasica del Litoral &#8211;\u00a0Festival anual &#8211; Noviembre.<\/p>\n<p>Estudiantina &#8211; Fiesta anual de estudiantes secundarios &#8211; Fines de\u00a0septiembre.<\/p>\n<p><strong><span style=\"color: #ff9900;\">Pesca<\/span><\/strong><\/p>\n<p>20 Horas de Pesca \u2013 Marat\u00f3n\u00a0de 20 horas de pesca embarcada diurna y nocturna con devoluci\u00f3n, con entrega de premios al ganador y sorteos varios para los inscriptos &#8211; Septiembre.<\/p>\n<p>Ac\u00e1 Nom\u00e1s Todo \u2013 Muestra al p\u00fablico la oferta tur\u00edstica y atractivos de los municipios misioneros y de instituciones privadas \u2013 Diciembre.<\/p>\n","excerpt":"<p>ATRACTIVOS Casco hist\u00f3rico de la ciudad Museos, centros culturales, artesan\u00edas Paseo Bossetti Anfiteatro M. Antonio Ram\u00edrez Jard\u00edn Bot\u00e1nico \u201cAlberto Roth\u201d Parque Centro del Conocimiento &#8211; Centro de Convenciones y Eventos Costanera Bajada Vieja Mercado Modelo \u201cLa Placita\u201d Ferias Francas Parque Rep. del Paraguay ACTIVIDADES Campamentismo Complejo Recreativo Camping Club Calle 95 N\u00ba 5921 (casi 120) &hellip; <a href=\"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/posadas-atractivos\/\" class=\"more-link\">Sigue leyendo <span class=\"screen-reader-text\">Posadas<\/span> <span class=\"meta-nav\">&rarr;<\/span><\/a><\/p>\n","date":"2014-08-08 20:46:41","modified":"2015-05-19 22:49:34","categories":[{"id":3,"slug":"atractivos-actividades","title":"Atractivos y Actividades","description":"","parent":0,"post_count":29}],"tags":[],"author":{"id":1,"slug":"ecoturismo","name":"Ecoturismo","first_name":"","last_name":"","nickname":"Ecoturismo","url":"","description":""},"comments":[],"attachments":[{"id":11,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/anfiteatro.jpg","slug":"anfiteatro","title":"anfiteatro","description":"","caption":"","parent":10,"mime_type":"image\/jpeg","images":[]},{"id":1085,"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos.jpg","slug":"posadas-atractivos-2","title":"posadas-atractivos","description":"","caption":"","parent":10,"mime_type":"image\/jpeg","images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos.jpg","width":650,"height":431},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos-650x372.jpg","width":650,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos.jpg","width":650,"height":431}}}],"comment_count":0,"comment_status":"open","thumbnail":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos-650x372.jpg","custom_fields":{},"thumbnail_size":"post-thumbnail","thumbnail_images":{"full":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos.jpg","width":650,"height":431},"thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos-150x150.jpg","width":150,"height":150},"medium":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos-300x199.jpg","width":300,"height":199},"post-thumbnail":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos-650x372.jpg","width":650,"height":372},"twentyfourteen-full-width":{"url":"http:\/\/rutadelaselva.com.ar\/wp-content\/uploads\/2014\/08\/posadas-atractivos.jpg","width":650,"height":431}}}]}